Salon中伏分享

開依個post原意係自己中伏唔少次，
根本搵唔到一間真係想回頭再幫襯嘅salon
仲有我最近中撚咗大伏，無錯，係大伏！

好想真係可以keep住喺同一間做

但現實往往都係
畀到貴一貴 但都係差到仆街

好頹好心累
累到已經好多年唔會專登出去剪頭髮
全部都係自己剪
除非要電負離子依d複雜嘢
否則都唔會畀人地搞自己個頭
我連染髮都唔敢出去畀人染

好啦，到最近鼓起勇氣出去整，
點知，坐咗接近八小時
整出黎效果係靚 （收咗我$2650）
但係 我事後發現 我頭頂變到咁樣！
我真係好撚唔開心，所以我決定唔想再有受害者

我會開曬名同我個頭d圖，依d係我整完返屋企發現頭皮好痛，跟住叫屋企人幫我影，點知見到咁樣 仲要不停滲d膿出黎

然後我即刻wtsapp佢地：

已讀不回我

去到後來，個髮型師錄音畀我話屬於正常現象？！
我問咗一個朋友，
佢幫我問佢嘅髮型師朋友，
話依個人好明顯整前無落頭皮保護液，
而且d染料/漂膏塗好多落頭皮，
係呀！佢地真係咁樣！咩保護都無幫我做。
而且成個過程都係佢徒弟好撚鳩hea咁幫我做，
真正係個髮型師落手落腳整得100分之間1時間。
而且我聽到佢地個日接咗17個客都係染髮，
個陣我就心諗，其實佢地真係做唔切，但又接咁多客，屌你老母賺錢賺到你咁撚無良心。
又要落完染料，擺個客係度，
又唔落timer count住d時間，
其實錢真係唔撚係咁樣賺㗎囉
當17個客都$2000 淨係佢一個髮型師都賺 $34000
賺錢至上，人地個頭變撚到點唔理嘅 我整個日係星期五，聽到佢地話第二日有22個booking 真係fat fat啦

我已經唔係貪平 我整撚咗$2650 你話我貪平就話抵死姐，咁依家呢？？？

我真係唔知自己做錯乜嘢，後來我兇鳩佢話要擺佢上網絡公審，佢先知驚覆我話送返個頭皮護理畀我，叫我上去，話會教我點打理頭皮。
但係我話我唔會再上去，點知佢地點對我個頭。

之後佢就無再覆過我，而且由始至終都無承認佢嘅過錯。 最嬲係依點！！！
所以我忍唔撚住開名啦

依個係分身acc 我一直同依個所謂客服嘅聯絡

依個係個髮型師acc

大家睇路啦，以為唔貪平就唔會出事？傻啦，有板你睇呀

大家都可以留言講下自己中伏經歷，
前提係：

1. 要自己真係親身幫襯過嘅
2. 要詳情講點解你覺得黑（最好圖文並茂
3. 嚴禁打手/ 蓄意詆毀

up 唔好再有更多受害者

推撚到條仆街死

補充：我個日book下晝 4:30，坐到5點先有人開始serve我，所謂嘅serve係幫我著返個圍身 然後就沒然後了。

跟住整到凌晨12點幾先走得。
其實中途好多時間都係等，鳩等，係鳩等！佢地「專業團隊」人手得三個，做唔撚到就咪撚柒接咁多客啦仆街！

報警+消委會啦

見到都覺得頭痕
幫你推下

好痛

見到二千六果陣笑左， sor

7個鍾

告得喇嘛？

地址係 尖沙咀漢口道39-41 號麥士維中心二樓

睇路呀各位

佢成日強調自己係獨立個體，與公司無關。
咁呢，間salon個名就叫
漫活漫剪

btw 多謝髮型師 Gary，係我鳩等左9個字都未開始整時，話請我飲嘢，多謝曬呀 人地9個字時間等於一包$3嘅檸檬茶 最低工資都無你咁撚過分呀

我畀咗起碼一個禮拜佢，睇下佢點覆我，點知最後都係ignore我，我會準備報消委會

好撚痕加好撚痛呀！！！

多謝絲打

唔好咁啦

痛到喊出黎

係呀 接近八小時㗎 （連埋鳩等

你仲比機會佢 等於又多幾個受害者好似你咁

我之前去過另一間 佢燒傷左我頸後一大忽
個位我黑左 不停流d黃色水出黎 佢都見到 佢同我講正常
佢同樣收左我唔小錢
個晚我就去左排急症
之後要日日洗傷口 洗左我幾個月先生番d皮
個幾個月日日都要向前洗頭 超辛苦

報消委會 唔好忍

頭幾日痛到頭暈頭到想死 又痕
不停流膿

唔知 有無法律界朋友留下言
但我會報消委會

推

睇左醫生未

燒傷咗都叫正常，睇黎d髮型師學師最大得著就係
乜都話「正常」
你最後點樣？無同佢講？報消委會？
你開唔開名 依d垃圾salon真係經過都唔想

點解唔報警？

真係無諗過報警，警察幫到手？同埋報警講咩？
「有人整爛咗我頭皮呀！」

但消委會真係會，起碼叫做到嘢

快啲去報消委會
唔好放過佢地 要佢地俾一個應有嘅交代

報警其中一個作用就係法律上留白紙黑字嘅記錄，有可能警察會要求你到醫院驗傷，證明你個頭嘅狀況係Salon一手做成，方便你從任何途徑追討，並最好喺你事發後24小時內驗傷。你事發到今日，時間已過左咁耐，其實已無咁有利

你可能第一次遇到呢啲事，其實唔識報警好正常，我以前未受過傷前都唔會識，都係警察教我

好慘呀絲打

又黎心機嘢 心你老母個機咩屌你

又黎7小時心機嘢 屌原來時間長=心機
最弊係7小時有幾多小時係做到嘢？ 自己諗

明白！ 經一事蔡一智 我下次識做（希望無下次

多謝巴打

佢仲係到個時係黑左 佢就話好快會散 之後越來越嚴重 開始出水
我無同佢講 費事煩 個時已經好麻煩
諗住整靚個頭 點知多左個傷口
天水圍銀座pizza hut行入條巷仔 d補習對面
咩名就唔記得了 記得個招牌有燈閃下閃下

好痕 睇左醫生未
有時整頭等得耐都唔係問題，特別係去尖沙咀呢d唔叫平民既地方都次次預左搞成日 我幫襯開果間都係少人手不過整得靚值得等
但係咁無道德真係第一次見 告到佢仆街

你而家仍然可以去報案室試下，因為就算係消委會，佢地都會要求你先驗傷，倒不如一次過攪掂晒佢

係呀....其實我當時真係唔知應該點做 ，搵對方，對方竟然同我講屬於正常，我都呆咗....

下次記得啦

唔會敢再去salon

補充：驗傷後，醫生會寫張紙俾你，證明你個傷係salon造成，你要交返張紙去差館，咁差佬就做到野，幫你追查

ig shop真係信唔過架 我都用睇另一間.ig shop 覺得幾好, 用$900電內彎電到燶左 中大伏, 以後都唔去

好慘 推下

OK 網絡公審

我本身都費事煩 我以為真係正常 到我朋友話我知唔係咁樣，而且佢地都屌鳩我$2650 整到咁樣真係唔可以罷休！

係呀 我本身整完個下，睇到個效果好靚，覺得時間耐d都值得，但係返到屋企摸到頭皮咁樣，我真係吞唔落啖氣 仲要唔平

好慘

我明 已經唔係錢問題 次次諗住比貴少少剪靚d ,但出黎效果都係慘無人道

我而家都係自己剪陰 其他扎馬尾算

呢d只係貴小小既劈場
真係有錢既去中環剪500起既場試下
你呢個頭漂兩濟再上色再hl
5-6個鐘差唔多

嘩屌 呢間野好似係IG定FB成日見到

我去咗2次，因為一個好熟嘅髮型師轉咗過去..
不過d態度認真麻麻..
洗頭勁Hea, 收銀收到好似收數咁..
入去到走，d人都係黑口黑面...

上2個星期去完，頂唔順，Black list 咗..

天水圍樂湖有間叫潮店定名潮
唔記得左，但幾次去剪
幾次都不斷sell你做咩療程咁
我就唔理佢啦
但次次剪頭髮就唔同價錢
1次就120 第2次剪就160
前後相差1-2個月
無理由加價加到咁

樓主好慘 佢地仲要態度咁
嘩 真係幫手推一推

你條仆街唔好話我無同你協商咗先，我有㗎！
12月1號嘅時 到今日11號啦
我畀曬足夠嘅時間同機會你，等食屎啦仆街

屌你 你受傷依啲野緊係唔好隔咁耐先報 仲要比時間人地 人地緊係諗定籍口死口唔認喇

你去光顧下，佢哋d態度真係世界級..
唔知以為全世界得佢哋一間髮型屋..

快報啦 等你

你何嘗唔係傻鳩呀 搵多d錢叫你嘅雞啦

早少少啦

協商2-3日夠喇

多謝你

唉屌依下我蠢咗 我認

好耐以前 (我諗差唔多有十年)
係天水圍北江一間剪 (以前既Kumon對面 夾糖鋪隔離 唔記得名)
俾個髮型師剪到耳仔 成忽肉無左
之後要佢賠錢俾醫藥費 仲好記得去左醫院打破傷風針

唉屌

Block 咗你先..
起完底，又係一條狗公

呢間野我ig都有follow 啲相影得好鬼吸引

推
痛死

我去剪個髮都係半個鐘唔洗..
佢哋d職員 hea 到pk.. 又串77...
我去到，佢淨叫我坐喺度等..
洗頭都唔落洗頭水，話剪完再洗..
即洗即過水.. 完全無按下..
最後，又唔係收得平.. $220 洗剪洗 (男仔)

其實佢個名都冇改錯 慢活慢剪

至少要佢賠翻你俾果2000幾啦屌

幫推，剪過最貴一次頭都係七舊

但我係染無剪
應該改：慢活漫剪再漫染

剪髮最撚憎等，之前去果間，我男人老狗剪個髮都要等幾個字先有得剪，但係剪兩下又走撚左去搞其他野，最尾剪個頭都兩，三個鐘，同佢剪左十年都black list佢，垃圾

仲要d所謂髮型師自尊心好撚重，有次個fd講左句"你地剪頭髮既......"，跟住佢即刻講"係髮型師"

好憎呢d唔尊重客人既師父

好慘
屌 d人最中意講正常現象呢幾個字
無論你流晒血 紅哂 敏感定乜
佢地都會覆你: 呢個係正常現象嚟㗎
屌你咩 紅撚哂都叫正常
支持告到佢仆街

覆唔曬咁多人，同埋多謝咁多位幫手推嘅人，我已經去信消委會
同埋依家準備報蘋果，報唔報埋東張西望好

btw
送d晶石畀大家，做回禮

染完後第二日，d晶石開始形成，光想起就硬了 拳頭

我係街邊染返黑個頭先至百零蚊

柒頭，等下好消息啦

整到半夜唔洗食飯咩

樓主開始脫髮 準備變禿頭

我都試過
但我忍痛 再等佢好返d個時met焦就好爽
應該係冇做好頭皮隔離

咁黑心

咁你個頭而加點？ 本身個頭諗住點整 除左頭皮外 髮質點

Ouch

嘩

我自己都做過呢行 啲師傅成日掛個名之後就叫啲徒弟搞 啲徒弟熟手就冇咩大問題 但一唔熟手就會出撚哂事 好似你單野咁 見你染到灰銀色 但頭皮保護都唔落 技術高極有限 而且你又唔知佢用邊一隻漂粉 雙氧奶 染劑 就算你知 佢都可以偷換其他野 所以玩呢啲一定係熟人介紹 而且 染黑到灰通常布價900-1500 高級先收2500up 你間野真係大伏

我第一次漂頭個時就係咁 但而家d頭髮完全冇脫髮問題 仲係好撚厚
我都想d頭髮薄d呀

幫我叫外賣

祝黑心髮型屍上電視

我真係驚 可能d毛囊死曬

冇睇哂 但你好似完全冇叫佢做d咩 你想佢入錢落你銀行？

要禿了

met好爽呀 但係我成個頭頂痛到癲

而家仲好痛？ 有無睇醫生 check下傷成點再搞大佢

同佢剪得愈耐，返而愈唔尊重你。
我仲要約左先去，你話無約要等絕對無問題，但約都要等成粒鐘，咁我約黎做乜撚？
佢地仲要好撚鐘意明知要你等，仲要即刻搵人同你洗左頭先，等你無得走，跟住就濕住個頭坐係到等到頭都乾鳩埋

我只會信朋友介紹果d
起碼試過

我依家頭頂經過十日後已經唔痛，但熬有拍低幾日前嘅情況。上星期三

整完後 d頭皮係一大塊一大塊咁甩 爽

我係黑髮想整 銀灰 少許hl 粉紅
髮質固然差啦 始終漂兩次 所以我唔會話9佢整差我髮質 我自己有加錢做咩omplex同埋$650做b5焗油 不過流到仆街

推 極黑心

樓主好慘，推到間嘢仆街
我本身跟開個髮型師話而家好多人去ig啲19髮型屋染到個頭壞哂
仲要收得唔平，去到先同你講要加乜加物
真係唔好信ig個啲廣告

去好多salon，次次都係班mk洗頭仔黎染，搞到鬼咁痛又唔均勻
去日本搞好好多，起碼當你係客，喺香港唔知以為搵師父作法

搞到咁真係仲慘過大陸搞

番大陸二千幾人仔可以做皇帝喇

大陸二千幾直頭可以搵個真係韓國髮型總監幫你搞個頭

香港咁貴其實好多都係俾落鋪租到

香港有幾多個真係專業髮型師丫，好多咪又係讀唔成書既mk仔mk妹做

成日都有好多隻plan，但出到黎其實差唔多

呢間有冇人去過？ 我下星期唸住去呢間電髮 唔知點

通常果d 加乜加物既salon都係伏架啦

快啲報消委會啦，同埋睇吓點樣可以做頭髮檢驗
檢查下你個頭咩事先，你依家盡量要做嘅喺準備好哂啲證據

比咁貴都中伏 呢d仆街黑店不能容忍 支持樓主 祝你早日康復！

佢連最基本認錯都無，我唔撚係為錢㗎啦，我係條氣唔撚順
態度又差 又貴
我真係唔想再啞忍

呢樣真
佢老尾bk咗都要等成個鐘
但又同你洗埋頭焗住坐
不過佢後尾講哂sorry先算撚數

旺角諗起班mk伏味濃 有budget既不妨去灣仔果邊，呢區去過幾間都無伏過

之前仲諗住幫襯 見ig 有promotion

佢兩個分身都即刻block咗我呀
我做到咁嘅份上都唔回應下 cap張對話圖畀我當覆我？

幫手推一推

block左十世

頭真係唔係講笑
識人自己漂染最後拿到一忽忽要入醫院

收人錢都搞成咁真係仆街黎

其實如果無記錯的話
可以去搵d再專業既髮型師去証明你個頭的確係整得唔好
之後就可以直接去告佢

絲打個頭好似好油 btw推到佢仆街

其實佢意思係燒傷左發黑流濃係金正常

幫推

嘩屌，告佢啦
好慘樓主

話你知點解 係d膿水黎 我本身頭皮好乾爽嘅人黎
無乜頭皮甩出黎添
經過今次後 喪甩 唔講以為香港落雪

消委會加律師信。

絲打好慘，幫推

快啲睇醫生btw

推下先

幫推
樓主快啲告佢啦

好人好姐染頭

推 呢啲人渣

屌原來係呢間
呢排見佢係ig fb都賣行曬廣告

幫絲打推

比成二千幾蚊去剪頭髮
過100我都覺得貴

香港好多salon真係仆街
明明趕唔切整又接咁多客

驗左眼先啦

所以頭髮我從來自己剪

我都覺得你好慘
但係加句慎入啦

自己漂唔到呀老細！ 我都係自己剪頭髮㗎

睇到好撚嬲
愈賣得廣告多個d就愈唔敢去
反而細細間既salon無咩客 個髮型師會有心機d
推到佢仆街 btw

sorry

係囉 我咁啱食緊lunch

下一步 毒果

我之前去青衣城剪 覺得個師傅幾好 所以細佬跟埋我去剪 咁細佬唔想排隊 就搵左另一個師傅 結果剪完個頭成個大叔咁 側邊個青位仲要剷到剩返好多毛 (一邊有一邊無)

唔好意思

就咁睇冇事喎

多謝絲打
佢ig係咁強調自己「心機嘢」呀嘛
我真係傻豬豬

見到麥士維果時嚇死我
我去開四樓果間

好慘呀樓主 我自己就鍾意去觀塘某啲住宅大廈嘅樓上舖 啲叔叔嬸嬸又好人 又唔係剪得差 都幾開心

的水果到

好明顯係有堆毛喺到 到我焗完油見到我細佬 我笑到痴線

我都試過買野中伏 唔好信ig或者佢地自己啲個案分享 上網做下research睇下comment先穩陣

幫推。。。一次速咁多好傷頭

推
原來呢d 要即刻報警
唔比機會d 仆街鳩up
屌啦星 咁都叫正常

腮位當鬚

我之前都係比呢個Gary染 好彩冇事
絲打加油

嘩 好彩睇到呢個post, 本身都打算呢個星期去漫活慢剪度染頭髮，而家都係不了，unfollow 埋佢IG

Thanks OP share
早日康復

香港咩行業都係咁無良心
搞到人地個頭咁真係死全家 賺咁多因住用唔到

核撚突到 痴撚線 不過個ig科咁多人個啲多數都公廁黎

平時剪開30蚊頭， 心諗收2千6都搞成咁。

慶幸自己係男人， 少d機會中伏

仆街麥士維四樓個個都好撚伏呀
我之前想電攣 點知電完係直到仆街
我想染啡 點知染完都係黑色
佢仲叫我做左個唔知咩b5護理話會令啲頭髮滑啲
屌做撚完同無做過一樣
咁就收撚左我2400

搞到我要再去第二間執返好個頭

g持樓豬
好過班廢連登仔成日又要唱又唔敢開名

我都試過火燒頭咁 太刺激d漂粉，搞到發晒炎，開頭仲on99，以為邊度冷氣機滴水 屌，原來係頭皮發炎，d水係黃色 我即晚whatsapp同個髮型師講 一定要講同追究，唔好諗住算鳩數

ease

講真我book時一直問佢地址係邊度 佢死都唔肯答
搞到我做唔到事前research
跟住去到我book嘅當日 兩三小時前要我親自再問佢一次地址邊度 佢先wtsapp同我講 原來咁有「竟滾」嘅

仲話自己個人獨立blah blah blah 我呸，肯定好多受害者，但係無受害者好似我咁樣唔撚怕麻煩，都要做鳩個仆街，佢個仆街唔心虛唔會block我啦講真

你地即管話我蠢西啦咁都上去，我唔介意；畀佢反擊post我真人上黎又好，畀人起底又好；就算去到最後無任何結果，我都唔介意，因為我想做嘅係畀更加多人知邊d真係仆街無良salon，等唔會再有更多受害者上去！

以前我都係巷仔剪...大個接受唔到好幾次係屋邨髮廊剪都麻撚麻...
好彩知道有個中學同學做左呢行, 搵佢剪好放心.
依家開左間舖做老細,
但佢打開門口做生意, 舖租貴, LEVEL又收得貴,都係照收同學價, 實在唔話得

希望可以推到條仆街上報

好撚心呢類 one man band 就咪幫趁啦，出事起上黎佢真係啋你都有味。

尖沙咀好多都係食舖租，未必真係咁有料
有時見facebook宣傳個d價錢地址又唔詳細
所以我都唔敢亂去
自己鍾意曲髮，平時都係落屋企樓下d屋邨salon電髮
400蚊都唔洗，又keep得幾好
不過就未必做到好多效果囉

佢sell自己4000呎舖 真係唔知佢本人同助手加埋得三個 然後一日接20幾個客
唉 依個世道 搵食艱難，佢唔勤力d，點養妻活兒呀，閒談間仲發現佢有隻狗添呀！再偷聽到，佢屋企係有兩層嘅單位呀（元朗）！
睇黎，這些年，佢都真係撈咗唔少油水呀
聽完咁勵志、咁成功嘅上車、養狗娶老婆實例
我都心癢癢想做髮型師為禍人間

好撚仆街，收人二千幾蚊整到咁

我去自己果間染髮前一定幫我落d保護頭皮野

勁伏
幫手推

佢就係無呀！！！
一黎開波 個鳩hea黑面做嘢求其嘅女助手搽洗色膏
不停hi到我塊面，d gel甲不停插到我塊面，我係佢面前不停抹佢d蘇州屎，佢就keep住西面，最後埋尾喇，一大噠洗色膏噠係我頭頂d頭皮度
就係以上圖片所示，最嚴重果個位，而且有少少禿咗 好開心

條友d所謂7個鐘心機野好基本
加olaplex出黎d髮質都好差

樓主下個PO打埋間野個名係TOPIC!
快D好番

同埋我想講，我依兩個禮拜，幾乎都keep住頭暈頭痛，日日渾渾噩噩咁，會唔會關頭皮傷到咁嘅關係？

推
樓主好撚慘
成日都覺得貴既唔會伏 點知
真係唔知可以去咩鋪頭整好

你意思係下次中伏？ 我唔敢再去salon啦真心.....

btw 多謝你

試平嘢中伏=傻西唔用腦
試貴嘢中伏=傻西錢易搵
果然連登仔永遠站於不敗之地

唔係丫
係推到POST2
POST2打埋間野個名係TOPIC!

佢係叫你開(2)果陣加返salon名

去開金馬倫道有間態度服務都好好
電完keep到都好耐又會feel到佢有錫住我啲頭髮
試過其他失望左都係返返呢間

Pish
個post上咗熱門

佢樣樣收費計到足，但其實髮質唔係真係咁好，而且我加錢$650整b5焗油，佢地係趕收工因為怕無尾班車，同我鳩搽 擺我二十分鐘都無就拎我去沖水。屌你老味，我臨整完前仲要再三強調 我真係好畀心機整你個頭㗎，成本價、出面都無我咁好，已經盡平
平你老母閪呀
$650嘅b5 set我最近去廟街髮品店個d睇 $200咋！
自己係屋企整都得呀

佢樣樣收費計到足，但其實髮質唔係真係咁好，而且我加錢$650整b5焗油，佢地係趕收工因為怕無尾班車，同我鳩搽 擺我二十分鐘都無就拎我去沖水。屌你老味，我臨整完前仲要再三強調 我真係好畀心機整你個頭㗎，成本價、出面都無我咁好，已經盡平
平你老母閪呀
$650嘅b5 set我最近去廟街髮品店個d睇 $200咋！
自己係屋企整都得呀[/quote]
依個真 係出面咪又係比人鳩搽 係屋企慢慢整冇咁嬲

好慘 幫你推下

睇下有冇fd有呢d經驗嘅幫你染啦下次 highlight未必做到, 但染灰應該唔難
搽小心啲同夠平均就ok
去髮品鋪問下人要買齊d乜, 要擺幾耐, 幾多次
佢地多數都會答你

原來係咁
未必有post2啦 不過有我會加名係topic 同埋我會keep住更新消委會果度同蘋果果度去到咩進度 真係真係好多謝大家幫推
我要推到畀想幫襯佢嘅人卻步！
依間伏撚到仆街！

最緊要染完買架bi bu救護車黎救一救個髮質

好人好者染咩頭
自己攞嚟賤 唔會有人可憐你

成本價真係on撚鳩
樓主漂左一次定兩次

嘩！佢ig 有request follow我 好彩冇去炸
樓主想介紹你去我去整個家，唔洗錢加頭皮保護，髮型師又好好心機

忽然覺得連登仔對於做人嘅要求好高

以前比條友錯手剪到我耳仔流血 但我心諗算啦唔好彩就冇追究

二千幾銀搞成咁真係痴撚線

心理開始有問題

我唔稀罕你可憐呀
我想警惕將來要攞黎賤嘅人，唔好去依間染（唔好搵依個不負責任嘅Gary染）
咁得唔得呀

咁貴都咁

想問B5可以自己喺屋企做？

你見血呀仲要唔係頭皮，係其他身體部位，做咩咁傻！！！！

去過Kol Alicehaha同Cynbunny之前狂去果間ar salon hk
日本人老細親自操刀幫我同個frd漂同染
心諗冇死啦
點知漂完染完先發現漂左果part爛哂，要剪哂佢喎
結果坐左六個鐘得個吉
仲要收$1700一個人
從此blacklist 所以起網上面落廣告既salon

可以！B5仲唔洗加熱添！真係自己係屋企都做到

我畀個牌子你search 出面賣$200 髮型屋鳩hea你二十分鐘收$650
屌咪撚畀班仆街賺錢！
你search： Lazulite B5
普遍都係$200

無得pm

嘿嘿嘿......嘿嘿 我係傻西瓜

pish

我個人都痴撚咗線

我上次又係係ig搵左個好似幾出名又多客既髮型師 都係二千幾 點知染到我個頭上半同下半part完全兩隻色 仲要同我想要個隻色差好遠 仲要話咩幾襯我

樓主加埋間野係post名其他人search佢間野評價個陣都可以搵到個post
咁樣係唱衰佢最好既方法

漂咗兩次（但佢話洗色唔係漂，因為我染黑過，要幫我係走人工色素）
又話個洗色膏好貴㗎！「無辦法啦見係你咋，我都想你整完頭開開心心咁走人呀 」

推 香港salon真係好垃圾

返唔到轉頭 唯有下次咁做

嘩屌本身諗住去你講嗰間
而家要搵過第二間

以前去過4樓嗰間
做出黎效果唔錯
不過好撚污糟
洗洗下頭有強行出黎

幫推！

好返未？？ 幫推

呢個價錢去 a class salon 得差唔多價，至少真係有個 technician 去專門處理 d chemicial work，而家 d 所謂 hair stylist 十個有九個半都唔識 chemicial 相關知識，根本就係搏一鋪，同埋向 a class 有起事上黎佢地仲驚過你，至少佢地真係會負返醫藥費同 refund 。

加油呀樓主 支持你幫手推唱衰佢！
作為女仔我知頭髮真係好重要。。希望你個頭快啲好番

呢間我見chinchin都有去, 整得幾靚
但我淨係想剪頭髮, 你覺得佢剪得點?

那 無話我無警惕大家
你想好似我咁樣整到傻咗，
就去啦

我依家陰影大到唔敢再去salon，
除非有熟人做，否則個個都係仆街黎

我以前識個 stylist 幫個大狀剪頭髮髮到佢耳仔最後佢要敗走台灣。

最嬲就係，收我專業級嘅價錢，畀渣流攤嘅服務
我蠢咗，唔想第二個蠢
有錢 都唔好畀依個死乞衣賺！拎去旅行好過！
咁嘅價買到日本來回機票喇！

大笑出黎

多謝你 連登有愛
頭髮旱咗 開叉 我可以剪 甚至剃光頭我都願意
最怕係，個頭皮傷到咁，有咩後遺症

幫你推推

依家頭頂好似無紅點了

你本身係靚就唔駛搞咁多嘢
搞咁多嘢都唔會令你變靚

b5 呢隻野好撚鬼，佢應該唔係 d 乜野日本 proudut，同以前 3.1 一 q 樣掛日本貨水鳩人。

去過剪頭髮
覺得都ok

冇追晒post

不過呢個價錢
去傳統名牌salon group e.g. Ix cxxxx, prxxxxx x都唔太遠...

b5 出面最貴收緊 $1650

加油呀

我最近....買咗盒3.1 見佢賣$88
想救下把頭髮

wtf

哇 你個頭而家係爛撚咗

只能講一句：「我戇鳩！」
希望唔會有人跟住我一齊on9

我漂頭染得靚過你整左成4,5隻色，仲要髮質keep到好好頭皮乜事都無，都係1500樓下。。
下次大搞個頭都係問下朋友做下research先好

LM
Btw,我去開小店剪頭，姐係得一個師傅個種！
之前我去元朗染髮，我本身染咗黑色，好難上到啡色！
佢收我300蚊，幫我漂頭，又染髮！
效果出黎都唔錯，收一次錢，幫我染2次！
都算係良心小店！

你果個位 有冇甩頭髮？

電完頭又漂？
Btw 麥士維好撚多黑店

諮詢時，佢話$1250 整曬咁多樣
結果整緊時話要埋數，一睇 $2700
之後我據理力爭！

話：「憑ig唔係-$50咩？」

然後我平咗$50 yeah 盛惠$2650

你就想
漂兩次你預呢兩間4000up

你個嘢壞咗呀！

巴打好眼力 原來呢到咁多人眼殘

講返detail少少 青衣城應該得一間剪頭髮 幫我細佬剪果個係四眼肥仔

3.1 第二 part 細細枝既 liquid 可以當做強力清潔濟，幾難去污跡比佢抹幾野就乾淨哂。

結完蕉應該冇咩野既
到時放相上黎幫你睇睇

以前係親戚間salon 整開
但剪開個髮型師唔知走左去邊 聯絡唔到
經朋友介紹去左cwb其中一間整 係貴但整得有心機同埋用黎漂染既都唔係cheap野
應該會keep住係度整
不過好多salon都真係冇料扮四條
D相睇落好似好靚 去到收你貴一貴
但髮型師又唔係全程跟足 出到黎貨不對版咁

個post好好睇 樓主搞到咁仲可以咁風趣
樓主記住keep update 想睇下燒毀會有咩回應

頭髮既野都係搵番相熟既好

我都中過伏 洗頭洗得hea都算
我有瀏海 其實剪短佢都唔係一件難事
佢可以剪到薄到得返幾條毛但又短到仆街

可能個髮型師 想幫你細佬留鬚 由的水位留落去

整完幾小時後我發現我依個位的確禿咗d
因為我之前唔係咁樣的
所以我搵佢時都有反映到

追完再回 間垃圾告撚到佢仆街啦
個頭搞到咁都叫正常現象

漂到咁勁，你做果時唔應該好痛架

好慘, 推一推, 希望更多人知道

樓主好慘 記得好好保護番把頭髮，始終傷及頭皮，有排好架 而且漂左頭都好傷，食多啲芝麻or iherb買下藥食！
我之前都上過啲tst salon染頭，講明要漂加highlight但都整到我個頭一pat屎，又灰又綠，又收我千二蚊。之後我即刻要求幫我染番深啡個頭，一定要好惡話佢否則佢當傷耳邊風
講真呢啲出名salon 又貴又伏，去普通唔出名嘅salon都做到差唔多效果

屌 我年頭都係咁
去灣仔有間地舖俾佢漂損咗個頭
情況同你完全一樣，落漂膏個兩次喇到仆街，對腳係咁dum 地下
漂完發現個頭又係出晒血水有黃色焦
跟住1個禮拜係咁落雪好多細頭皮

但我個時唔識死，下一個月再搵佢剪，佢話我隻色要再漂多2次，我冇睬佢
問佢又話我個情況正常

屌我真係好撚蠢

巴打染髮有冇好推介

發撚哂炎同含龍都叫正常，呢條戇鳩真係當人傻。

推上報！呢啲人唔搞大件事都唔知事態嚴重
仲要block9你呢下真係極度唔專業

我都試過，染完個頭痛到仆街，頭皮傷左出水，返到屋企，即搵椰子油摔返頭皮，舒緩返，無咁痛，第日結焦，好彩無事。

可唔可以開名, 窮撚表示唔知係邊間

其實最驚生唔返頭髮

真心唔好去
我一年前去漂染剪再電整左2600左右
返到屋企不停斷頭髮啲髮質好似鋼絲刷咁
佢仲會不斷叫你upgrade用貴啲對自己好啲
利申 我用左9個幾月每日不斷用hair mask先叫好返少少

我之前去stexxxxxenlau個到呢
佢次次都係幫我整最簡單最快收得工既色 跟住又要我買洗頭水
我指定去搵佢 點知得剪係佢 得閒摸下我個頭就算 個洗頭tb當我個頭係佛印豈有此理咁玩

唔落頭皮護理都冇問題，只要漂個陣唔好搽到落頭皮就得， 我都試過樓主咁，漂緊個陣個頭已經勁拿同痛， 唔好R 佢一個禮拜左右就開始甩d 焦同好返

望張圖頭都痛 屌

我上年去過，都係好後悔
仲要買咗兩支洗頭水，埋單3200幾
呢世人俾得最貴今次
整淺栗子啡色，一星期就冇哂色

但我啲頭髮爛哂，係完全爛哂
洗完頭摸一摸都會甩頭髮出黎，係好多
整完嗰陣係靚，佢同我講返到去用佢哋支洗頭水
慢慢洗啲頭髮會柔順返

但啲頭髮只係越黎越梅

我用咗一年時間慢慢留過
邊留邊剪走啲爛頭髮⋯⋯
而加終於去到頸位

同意你講果2句

但係你搞清楚個post既焦點，討論緊乜野

樓主以後會唔會怕左染髮
我都怕爛頭皮，而家寧願整ombre都唔想全頭漂
漂完就算唔損唔爛都痕痕地

樓主 我覺得你係一個靚女

哇我前日先去完整黎 我出黎效果幾好 雖然佢本身本衰左仲賴我 但後來幫我整番都算好 640$染shiseido

好在撞手神遇到個岩既髮型師
樓主第日無乜野就唔好亂漂染髮
染之前過去剪下頭髮
睇下人地平時點serve客
順手問下佢染之前有咩護理步驟/觀察其他客
岩既下次你黎到咪無咁易中伏

有冇諗過開個港九新界伏髮型屋doc. 等啲衰鋪執柒

點解唔去十樓果間剪

想問染個時有無感覺到個頭勁那？
睇咁樣染個時應該那到好痛

一次過又電又漂又染
佢有冇建議過你咁樣係超傷？
收咁多錢 連頭皮護理都唔做比你

$2650剪個頭髮.......我都想做髮型師

樓主有冇tg 好想sd個時我個頭個d相比你睇下

好

祝你早日康復啦
真係好撚慘

尖沙咀真係好多伏
因為好驚出去大鋪頭好貴
所以一直以來都係屋企附近一間細舖頭整
1000內埋單

直至後尾有一次貪新鮮 去咗尖沙咀一間都幾大型嘅salon 電頭髮 搞到我啲頭髮傷到好似鋼絲刷 仲要我個頭皮成日都會好痕 足足用咗半年時間 同埋買啲貴洗頭水用
先至無成日再甩頭皮 而家都叫做好返好多

希望樓主可以快啲好返
平時頭皮痕都已經好辛苦
你依家仲要發炎
一定要告鳩佢老母閪

唔記得咗講嗰次係尖沙咀整左差唔多＄2000

輕力一推

推到條剪髮佬仆街

屌 我都係係ig 見到個尖沙咀既髮型師 去電內彎電到個頭燶左 過左半年都仲咁

前排見到樓主間野嘅廣告 原來咁仆街 推

唉屌 我都試過 4點幾坐11點幾 問我食唔食野都冇 之後我都係染灰色 漂左4次 雖然頭頂有結焦 但冇樓主咁嚴重 個時我見少少焦都以為正常 所以冇理到 不過見到樓主咁嚴重真係不得鳥 我係ig都成日見到呢間 啲髮色真係幾吸引 但不了

我都懷疑我之前去嘅salon做負離子同染髮做到依家頭皮傷晒，依家個頭仲會有頭瘡，啲頭髮生出來好旱

笑到仆街

呢 d 鋪分分連商業登記都冇。

Staxe?定sell乾燥花髮色果間

推上報

我之前都試過漂到個頭皮損哂，朝早訓醒係啲血水痴實哂啲頭髮 後尾我仲走左去做salon junior 不過係大場到做，原來同劈場真係咁大分別，我做左咁耐都未聽過有客會漂完頭損。
btw 而家你頭皮咁傷黎講，你日後個頭皮都會好敏感同甩頭皮，你而家有傷口就唔好搞佢，洗頭用偏凍小小嘅水洗頭，而最後好番我可以留個tg比你去髮品店到配啲產品比你日後起敏感嗰時用，舒緩番個頭皮，漂傷左咁就一世

il colpo 同 private i 呢兩個 group 旗下有咁多間 salon 都一樣有好有壞，手作同經驗可以相差好大。

所有係fb 同ig做promote嘅salon都信唔過..
咩優惠價同用Shiseido產品通通都係假.. 中間都唔知換左咩product比你扮上等野..

比啲相同個價錢嚇親

屌依間垃圾上個月都去過
係咁叫我用唔知咩野靚藥水電負離子
最後我一星期就唔直啦！仆街
個髮型師dave電完個刻見到髮尾起哂差都話無問題
推到佢執笠！

開頭以為係剪柒頭嗰隻中伏
一睇啲圖真係嚇一嚇 好撚痛
加油呀絲打, 唔好放過佢

公道講句，呢個世代行行都用ig fb做marketing架啦，又唔好講到人地用fb ig就叫伏

睇醫生拎晒醫生證明
寫得detail啲

樓主建議你去莎莎買呢枝 serum，呢枝有殺菌消炎同止痕舒緩既功效。

再推

lm

推爆佢啦 等人人都知

好慘 女仔頭髮真係好緊要
我都長頭髮玩左漂頭color都有兩年幾，當初係咁比人話成千蚊整個頭好on9，五百幾都整到啦，但我唔想甩頭髮變干草都keep住寧願洗多啲錢。而家見到你用左成2650都係咁，我都覺得好嬲好心痛
btw見到你上面話染完頭keep住頭痛精神唔好，可能係color啲chemicals影響到你，快啲洗甩啲色啦，肉赤顏色甩得快都係咁話，真係影響健康。

染髮就算整得幾差都應該唔會咁，應該係漂髮用既化學野事

本來想去漂髮整灰色，但見到咁，都係算了，啡色普通d就普通d啦

告到佢仆街

之前睇fb去左間電內捲，又係唔講地址係邊，只係俾我選地區，點知去到個超up dup商場舊裝修salon，以為中大伏。 點知都電得幾好，同埋佢得一個人做，由洗頭到尾都係師傅跟。電左二千幾
同師傅吹開水先知原來個fb page係搵唔同髮型師合作再分配佢地去唔同地舖，啲料都係一批入再分，我加錢用shiseido真係唔傷髮，電左成年都仲捲得靚。

睇完樓主經歷先覺得我嗰次好彩遇到好師傅，希望樓主頭皮快啲好返
推到間黑店仆街

好撚慘

肥妹仔

好撚貴 男人真係起扮靚方面慳唔少＄

睇撚死柒頭

我幫你搞掂 add 我
telegram terry2006okok

名潮？？呢間閪嘢

睇左醫生未?

推到間野仆街

真係好撚咁鳩屎
樓主問完唔覆唔回應
係都迫人搞大佢

甩頭髮仲死

絲打，原來我都係果日去剪頭髮..
我12月1號，6點幾去到..
可能我𥄫過你幾眼..

我條女前幾日都去咗呢間野染髮
好彩佢無事
我諗係樓主遇到個唔熟手嘅人整先會咁
不過間野咁唔負責任 個頭搞成咁都話正常
一於推到佢仆街

好多仆街salon 都係咁, 黎到叫你坐低等等
等撚左佢半粒鐘，催佢先有人黎圍身
之後又叫你等
剪個頭髮 用左兩個幾鐘，有個幾鐘係等

正唔正 大唔大波

chengor 幾出名
乜有人會自己剪架咩?

呢D垃圾 SALON即轉
最憎一個人同時搞幾隻客

推到間salon執笠啦
2千6整到咁唔好去搶

本身仲想約染頭

好彩樓主分享
祝早日康復

2600 狗也不屌

我長頭髮到腰漂頭都係千中
重要漂完頭髮幾好

去日本人師傅開嗰d salon 啦
去過幾間 間間service都好好

之前去過近花園街有一間
電直+染
岩岩整完係幾靚
第二日我個頭變左粟米爆炸頭
我wtsapp同佢講仲上埋去舖頭同佢講
佢答我正常係會縮
仲叫我加多啲錢再幫我做多次負離子

屌好仆街
btw樓主講野好好笑 好想做你朋友瘋狂9up

2650 真係wfc
寧願搞大佢
做salon都係啲mk仔 冇專業道德就要打壓佢
賺錢賺到咁冇良心

幫推 仆街呢班啲仆街最撚仆街

睇到都痛 幫推希望絲打討回公道

B5有咩用 之前電完髮 依家啲頭髮日日都脫髮 好困擾

見到都痛 睇黎都係染最普通既啡色就算了 唔敢漂

夠我剪20次頭

b5我覺得係焗油入面最好個幾隻 佢你令你頭髮有彈性 唔係單純令你頭髮變滑 頭髮健康既標準係有彈性 而唔係滑同順
利申：做salon

好慘，希望你快啲好返。
btw想問下樓主做邊行 ，點解可以afford到2k整頭（唔係笑你真心想知）

我覺得多數係fb/ig講到自己幾勁幾勁 又放哂相個d
9成都係伏
之前去過一間又係尖沙咀 ig講到自己幾勁幾勁
咩貼地價錢離地享受（但其實埋單好似都要$1700左右）
出到黎個效果好撚核突 隻色又唔係我想要果隻色 電又電得求求其其（整完好似無整咁）
剪就求其剪2野就算
最後出到黎個髮型勁奇怪 仲同我講如果有人讚我既話記得要po相表揚下佢 心諗
個髮型師講到自己咁多經驗 乜無審美眼光架咩 咁核突都照交貨
同埋去到其實只有大約10分鐘係個髮型師搞我個頭
其餘都係d閪口閪面既洗頭仔同學徒搞
埋單個陣真係肉赤死我
後尾過左幾個月之後我自己買盒泡泡染髮再染過個柒頭 效果靚十倍

正常會縮？！我諗真係戇鳩到連佢自已都唔知自已講緊乜。

要好似連登仔咁樣 返璞歸真 唔電唔剪唔染 咁咪唔會比人呃

但呢隻用得耐左把頭髮會愈整愈差，同以前隻 3.1 一 q 樣，呢隻扮日本貨根本就唔係 made in japan，甚至乎係一 d 關系都冇。

咁巴打有無正焗油介紹下
最緊要屋企都整得嘅，材料可以係廟街d髮品舖買嘅
唔好叫我上salon整呀
小女子怕怕呀

香港啲salon 又貴又差
剪個頭髮最少都個半至兩個鐘 (連等)
染埋髮起碼比半日佢

依家去親日本都順便搞搞個頭
又平又靚又快
上次剪電染加treatment 3個鐘唔洗就夠掂
仲要係1000鬆少少炸

見到MAXWELL CENTRE 嚇一嚇
去開嗰間SALON都係呢楝大廈

希望樓主個頭快啲好返
頭髮對女仔好重要
btw 估唔到ig shop都要2xxx
呢個價我去日系髮型屋好過

更正你少少既睇法先
其實正常salon多數都係junior幫你整所有野
姐係你所講既洗頭仔同學徒 除非係個師傅想自己整或者冇jun幫手先落手整 甘的確有師傅中意自己整 但要記住師傅落手整唔你絕對

個jun可以做得你個colour,highlight,電髮咩都好 除左剪 正常既都係識整先會幫你整 所以唔洗甘擔心 因為個jun會跟足曬你要整既野

補充多一樣野 其實髮型師同junior就好似醫生同護士一樣 如果你有病要睇醫生食藥 多數汁藥個護士仲勁過個醫生 因為佢汁藥先係重點 醫生只係用黎睇 唔好甘睇死junior 我同你講 師傅同junoir最大分別就係一個有剪頭髮同自稱髮型師 一個冇

髮型業的確有好多害群之馬 但都有好多有能力既人 希望大家唔好甘而絕對睇死髮型業

利申：做salon junior

好撚狗 幫你推

我前日喺元朗電負離子660蚊都比人電燶咗一執

搵 d 靚 d 既 pure coconut oil，乾搽向頭髮最差位置，如果冇街去就 stay 佢半日先洗頭。

睇下有冇效果啦
如果第一次冇效果通常都唔會收第二次
利申阿媽試過

而家揭開面果層 有一執好似剷青咁

Ig shop有邊間信得過

甘你老母咩

得罪講句 好似fb/ig做哂宣傳放哂相嘅都伏伏地
之前見過有絲打分享某間salon係工廈 見到個價錢幾平同ig d相幾靚 好心動覺得好吸引 點知過多排唔少絲打都話勁伏

警察唔係成日都話證據不足，好少事，唔立案咩？

屌 我最近都係係呢間野剪
我係到呆等左差不多三個鐘先開始呀屌

之後個fd洗頭先 佢話幫佢洗頭個個同佢洗左無5分鐘就完左，又勁大力

咁撚樣都得…完全唔尊重自己既手藝

雖然有好撚多5p字，但係佢講嘅野句句屬實。
師父唔會做哂所有Step,通常係會監察住客人情況同埋剪頭髮。
呢一行真係有好多害群之馬，但係其實好多髮型師係有心做
話買啲product返屋企自己染色自己做treatment嘅，我唔阻止你，你整完就會知道出去有心嘅salon整同自己整有幾咁唔同 每個junior serve客之前都會有training,唔會無端端就叫佢做客架
仲有話每次約左都要等好耐嘅巴絲打 我都覺得啲髮型師唔應該同一時段約咁多客人 要等成粒鐘真係好仆街
不過我識個髮型師好多客好爆，啲客成日都投訴約唔到 所以個髮型師就盡量做啲客 所以如果你地約嗰啲髮型師要等好耐，一係佢就好多客仔所以要逼埋一齊（即係有返咁上下技術），一係就剪得慢 再唔係就上幾手仆街客遲到 好多因素嘅 接受唔到可以去轉第二個髮型師

咁借問聲，你點睇依單野

咦我又係哩間整喎..但我係fb 係聯絡另一個店名.究竟佢有幾多分身

我見佢d圖幾靚同埋係佢地影真人..諗住cap 哂叫佢幫我染返同一隻色..咁應該實無死啦？點知我要霧面啡佢染左霧面綠

每個客都會出去影返張效果圖..佢打撚哂燈之下我個頭咪影得返啡色..咁有撚用丫？真人咪綠囉

至於我漂左2次頭皮都冇事..對比樓主算好彩..同埋服務上都唔太差..漂緊佢set 左timer..都真係夠鐘返黎搵我繼續..主要都係師傅搞..淨係洗頭先叫助手搞..btw師傅唔係叫gary..

你個頭咁樣爛法，我估就係個髮型師無mon好你個頭同埋用cheap野呃鳩你

正常漂頭染色都唔會爛到落頭皮，
應該漂粉落埋落頭皮那傷左你。
你唔知佢用咩product,
分分鐘用啲垃圾cheap野再加技術唔好所以就搞到你個頭咁。

咁嘅情況我真係未見過
如果係我個客，我都一定道哂歉兼退返一部分錢比你。
佢咁樣已讀不回就真係好仆街

好恐怖

搵到好師傅真係求神拜佛千祈唔好收山
好師傅要跟一世

我之前都諗住去呢間 好彩去咗第二間

個髮型師同個junior都冇技術冇能力做好你個頭 約客又約多到離曬普 根本處理唔到
間salon冇用頭皮保護液 但我以工作經驗話你知 頭皮保護液唔係冇用 但唔係絕對保護到你 如果你有頭皮敏感 最好用D溫和既colour染頭髮就最好
如果你想搵間好既salon 我建議唔好睇宣傳個D了 你最好問下朋友去個間滿唔滿意 好就介紹個髮型師比你 walkin唔係一定會整唔好個頭 但有個介紹一定好過睇宣傳walkin
唔好誤會我自己做salon幫番salon講好說話 我只係陳述番個事實出黎

我有見過依間野 但見佢啲相好似偷返黎咁 心諗都係不了

學好啲中文先有人睇得起你

2千幾蚊整到咁
我之前漂過兩次都冇爛到，只係少少乾
漂染依啲真係唔好亂搵舖頭整
要試都盡量唔好漂埋頭皮位
淨係玩髮尾位算

前排去焗油整左$6xx
佢另外比左呢枝野我番去自己焗

請問係唔係大家講果枝扮日本野既3:1
係既話仲應唔應該搽
另外焗油既話有邊隻係推介

邊間

認同你嘅講法 佢可能錢就收足但料就...
同埋佢仲要講到自己偉人咁 收我成本價

去日本人既salon 到整頭啦，有良心好多，啲料全部日本入貨，師傅同時段只會serve一個客 （頂多頭15分鐘可能搭住serve前一個客）

我覺得都啱嘅，有時真係無可能髮型師全程都一手一腳，所以我上面已經有強調，佢直頭只係佔個過程1/100 時間
有時都無黎睇下我個頭點樣
仆街就咁擺我係度
咁樣真係
我都覺得你係講事實，但係我想講我真係唔夠膽再去salon 除非熟人介紹 or 熟人做 我個心理陰影面積不能計算

見到都痛

係咪是但一間日本人嘅salon都ok先？定有指定，因為好驚再中伏 有排都唔敢了

唔好呀 為左個名而去就同周圍去冇分別 問下朋友介紹比你啦

好想R

好彩朋友介紹左比我

唔係真係玩撚完

如果自己頭髮搞到差會想死

可惜唔可以介紹我果個比你

因為佢已經爆到仆街

3.1 寫住made in japan 都唔係日本貨？
我用完d 頭髮的確靚左wor

本身只係想講剪柒左個頭/染完唔同色

見到樓主我就知呢啲好小事

上面有剪耳仔流曬血呀... 係咪一黎已經係boss級

原來呢間
近排仲係ig到睇到考慮緊
好彩見到個post
樓主快d好返

網上啲salon 有啲睇落就知係伏野嚟 真係唔放心去啲有咩優惠方案個啲 引你入局

有冇邊間推介？

漫活漫剪
呢間野最近係ig有好多廣告...
我仲諗住去

就係呢隻，枝 part 2 抹玻璃極正，同埋抹膠水跡效果正過用 wd 40。

推
仆街salon 快d收皮

silicone 貨色，初初做好似好滑，做得多會愈做愈冇彈性。

本身仲諗住去
Chinchin都有介紹

嘩屌

留名

有無名？

幾千蚊搞個頭，仲要成八粒鐘，香港真係咩人都有

睇依幾個字應該係Jo Ts**g

跟死個髮型師
佢去上水啲鋪仔做都照搵佢剪
真係唔想拎個頭冒險

電直+染唔好一齊做
最少隔兩星期啦

陰公，錢是少，搞到個頭有皮膚病就大獲

哇好垃圾
傲嬌絲好慘

voivoi 好好

其實係咪ig聲稱咩package $6xx包洗髮吹染護髮果啲都唔太信得過

見到近排佢兩個都轉左新場
但無起ig介紹
佢地用開個髮形師應該過左檔
問返我而家個髮形師 (幫我漂頭漂左成年都冇事)
佢話suppose 有經驗可以知道個頭漂完會唔會爛
唔知個日本人老細係冇經驗定想博下
總之垃圾

學生時期試過電負離子，又係一直鳩等，又唔好意思出聲，後來我打電話同frd呻話等咗好耐都無人，個髮型師聽到先過嚟幫我整，最終搞咗5個鐘...

人大咗就越唔想搞咁多野，不染不電零造型，普通黑長髮就算，長咗就去$50速剪，唔洗煩

哇屌，見到覺得自己漂到白色都無事好好彩

我都覺得似係佢
我都試過佢剪

好多salon都係呢棟嘢 又係鳩鳩下

剪頭髮真係唔好搵太後生果d mk剪
多數都出事

哇真係痴撚線

絕對有得告

幫手推上報

咁你宜家個頭樣點呀？

第一間估唔到
第二間如果剪最平果隻會唔會俾人歧視

可能d髮型佬焗鳩樓主等咁耐 整幾野走開下

8粒鐘⋯我想像唔到點捱
肚餓肚痛咁點算

如果港島邊間好

知唔知佢地轉左邊間

好想奶樓主手指

樓主好撚慘 我永遠麵唔撚敢walk-in salon

睇左咁多個留言都唔想回

你知唔知泡泡染髮有幾重金屬性？

係重金屬呀

真係好想知又毒又mk嘅你去開邊度整

前幾日先去完呢間染頭 又係gary
埋單1188
可能我一開波都表明無錢 窮撚先無劏得咁勁
9成時間都唔係佢整 係條女整 so far 無事
樓主係邊個幫你染？

告佢啦negligence喎

貴野都唔一定整得好，之前都係係尖沙咀整頭，本身想電曲，但佢有咨詢話我唔岩電曲，之後個plan 變左電直 加洗剪已經差唔多1500 但最後d頭髮傷哂。反而之前去mk整性價比重好，雖然服務無咁好，但出到黎正路，負離子都無咩傷。重要人地係500蚊。
而家好多頼係service 好好，其實出到黎重衰過mk野

我都有去過哩間整過頭，
個個gary 遲到左差唔多1個鐘...
同樓主一樣，話送包檸茶我飲
我已經黑哂面
我個次係去電梨花頭..
我想講除左頭10分鐘佢幫我剪頭
其他時間都係佢個助手幫我整...
助手就已經做到咁勁？？
整完出黎根本冇變過...
好快變返之前個頭
[size=4]睇路呀大家！[/size=4]

整個頭2千幾

樓主你最好剃光頭喎

睇到張圖就覺得個頭皮好痛
點出街見人呀大佬⋯

可唔可以介紹下 搵左salon好耐都未搵到 個頭布丁左好耐
唔想公開就tg我啦

Mk邊間 ？

睇完樓主既 case 都想分享下
我平時都有間剪開既 salon 但個髮型師愈剪愈 hea
我近兩次染完頭 成個頭既髮邊 耳仔後邊 都岀晒粒粒
紅色細細粒 入面白色
我第一次以為係我自己問題
第二次on 99 再賴野 先知係染髮
仲要染完個個星期甩多好多頭髮
間野係元朗

女仔有無邊間好

告鳩佢啦
之前都係喺ig搵左間喺尖沙咀既salon整梨花頭加染 一千800幾好彩無中伏

不過窮撚都係覺得好貴

我都係同一間salon染過髮 不過唔係gary
佢啲𡃁做野真係勁hea 坐左成5個鐘 係我面前傾其他客啲野 染劑仲要亂咁茶上個頭咁 個髮型師手勢都唔錯 但係間salon太垃圾

哇 好慘
成日見到呢間賣廣告 原來咁賤

條友唔識漂頭

利伸做 salon

好恐怖
試過又係尖沙咀salon 電負離子
電完成個頭變左金色
果陣問間野點算
佢同我講：「幾好啊 一個價錢做埋染髮」
果陣仲讀緊中學 唔識野
後尾先知間野勁仆街

仲比學校鬧要染返黑色

咪撚以為多客就事旦做啦 重質不重量 咁都唔識

就好似高登咁 唔尊重客人 損失只係自己

advice you to c c doctor

係台灣剪 我男仔漂染+剪都係4~500港紙
落足保護，仲會同你討論乜野顏色好，甩左出黎又會變乜野顏色
剪都剪個幾鐘，好有心機
仲有洗頭妹洗足20分鐘頭 按埋摩

集體去FACEBOOK同IG負評啦 下個POST寫明間野個名 等Google search一搵就係連登Post

睇完淨係覺得如果佢唔係搞到個頭流燶

你就覺得佢鳩hea整你個頭係無問題 仲好滿意佢服務（你WhatsApp cap圖第一句）

而家係因為出左事所以就張所有野拎返曬出黎講

留明睇間野幾時交代

蘋果記者你好

係香港想剪個好睇d既頭都好撚貴

快啦 見唔到post你死全家

我都係呢間中過伏
話說我染左無數次頭，自己染又有，出面染又有
個次又係想染灰色，係呢間漂左2次，由6點鐘搞到成11:30，又攰又肚餓
又係樓上巴打講既咩漂緊期間加熱，我成個頭好似俾火燒咁痛，真係好痛
之後佢無再加熱，染完就收1200蚊
第二日朝早發現個頭皮出水，好似樓主你咁
我已經知道一定要睇醫生，皮膚科醫生話我頭皮係傷哂，開左洗頭水、藥水俾我滴
我3日左右就開始結焦，甩一片片啲焦
之後同返gary講，佢話我唔啱染髮
之後我都係搵返信得過既髮型師染好過，到依家個頭都無再敏感

頭髮好撚重要，唔好搵啲唔撚得既去染髮/剪髮
唔係貴就一定好，最緊要係有無心機同你分析你啱啲咩髮型、或者啱唔啱染髮
賺錢都要講良心囉

樓主有骨氣！
好期待單野再搞大啲
祝你快啲好返啦

樓主加油
經一事長一智
可以嘅話唔好再染
始終化學嘢都幾傷
見到你啲頭皮都覺得痛

開始黎料啦。

推呀

發生咩事

以前都會去剪幾百蚊一個頭，宜家搵間60蚊都剪得好過幾百蚊洗頭又洗得hea

2650整個過係咩玩法

支持你推到上東張西望

正評左，推到佢仆街！！但下次可唔可以加個慎入或者貼link

所以話女人錢最容易賺 尤其班蠢女人
ig d圖假撚到 二千幾竟然唔係師父主理
不過班仆街賺咁多 唯有幫推到間野仆街

報警啦

推，女人既頭髮真係好緊要的

Add oil

邊間？

睇到都覺得嬲 間野痴撚線

on99

訓啦柒頭

B5係真日本野 呢個牌子既產品基本上係最top 電髮藥水 既層次已經超越左 一般既電髮藥水
B5係真係有修復性既護理 3.1同其他一般 只會有令頭髮順滑既效果
點會愈做愈差 原因得一個 係你比人水緊

對樓主經歷深表同情，睇到真係好心痛
我自己都係做呢行，知道好多髮型屋都係睇數做人，變左賺錢為主，呢樣真係好心痛，損失既都只係客人
聽過唔少做衰左個客既個案，好多時佢地講「呢d係正常既」真係唔好盡信，我諗大部分化學品落頭皮會小小「那」係正常，但如果感覺到「痛」或「好那」就唔正常喇，可以請個髮型師即刻停止加熱或沖水，因為呢個已經係皮膚燒傷既信號。
Sor 1999,希望有緣睇到呢個post 既巴打絲打識保護自己，一切以自己感覺行先，覺得唔妥當即刻要叫停，因為我知道香港髮型介真係專業既髮型師好少，有心既就更加少。中伏真係好易架。
祝樓主早日康復，放心，你個情況會好得番架不過要比時間佢復完，洗頭既時候都盡量唔好用指甲r頭皮刺激佢。
希望大家可以好好珍惜同你夾到既髮型師。
利申：做緊學徒，暫時自問過得人拜得神。

近千色 地庫

其實唔止頭髮邊 連後頸 額角都有

請問係唔係呢隻

如果買黎自己係屋企搽 會唔會同係salon做爭好遠？
Thx

屌非打手但真心剪開呢間
我自己本身柒柒幾既就整完出黎正正常常又幾抵騙
但見到有好多靚女係果到整得好高質
順帶一提可以搵Nick
我剩係搵開佢唔知有無其他好啲，但佢幾細心唔會伏

係 但係基本上呢隻只會比髮廊買入
出面買到既 自己諗

B5其實都要有方法令佢打入頭髮
唔會就咁茶2下
係salon用機加熱都係其中一個幾重要既動作
當然你話自己茶完都好順wo
你茶護髮護都好順tim
但係做唔做到修復性效果同持久到幾耐又係另一樣野

Salon邊有唔中伏
明明想剪少少修一修 佢會係剪短
剪完唔滿意
會同你講啱啦係咁 要留返一陣 佢先會自然
gel gel佢就一樣

今次道理應該係樓主度
唔會炒車

樓主睇醫生未
等陣變左長期發炎好唔到就仆街

我都係 但我去開7樓個間

我屌，禿嘅女人冇人要RIP

2千六蚊整個頭
我仲剪緊50蚊

老實講，呢間野啲ig相真係一啲都唔吸引，張張啲頭髮都勁毛燥，同埋spray到成餅野咁。睇吓外國啲ig就知咩係高質咩係低質。

推推推推

睇到都覺得痕 二千幾蚊比d咁既質素真係好可惡 一定要推到佢仆街

Take care btw

屌我都係呢間中過伏
染綠色變左藍色都算
見個效果唔錯就諗住收貨
點知一個禮拜都冇就甩晒色 屌佢老母
洗頭又hea鳩鳩咁 真係去啲小店比人洗都冇咁嬲

ig啲相勁似偷圖

好慘 希望樓主快d好返
推到間垃圾收皮

2600

想剪下加電內彎
有冇邊間係無伏？

好慘
仲要咁撚貴
搞到你咁一定要告佢老母
希望你快d好返

屌 我遇過 最唔明係點解佢地髮型師都可以話無問題 正常 無可能100%一樣效果(但連5成都唔似) 最後攤大手板收你錢

去餐廳食嘢 貨不對板 難食都唔好意思收你錢換過碟啦
Salon 玩完你個頭 重好意思收足你全數

我都係呢間染完
好彩唔係你個gary搞
不過都係一染完效果唔錯 但一星期就甩晒色
本身以為係自己頭髮問題但追完發現好多人都係咁
係咪佢啲染料有問題

推到條仆街跳樓

Mxx kxx ?

周不時係ig見到佢廣告
有考慮過下次試唔試呢間
好彩有入後呢個post望下
樓主早日康復
推到間野摺

碌ig成日見到呢間 果然喺得ig b賣廣告大部分可信性都...
樓主唔好放過佢哋呀 真係俾錢買難受
正評俾你唔姑息養奸

最憎奸商

之前漂到頭皮紅晒又出煙
頭髮斷晒
啲飛髮佬都話正常
屌佢老母
仲漂爛左我件褸

哇屌早排見ig幾乎日日都有佢廣告，睇到啲相覺得幾靚諗住去整 原來咁恐怖唔怪得咁多廣告 絲打快啲養返好個頭

嘩屌個頭搞到咁

冇話歧唔歧視既 佢set得有呢個價錢就預左有人揀
咪當你普通客一個 冇咁起眼囉

呢d大group旗下最平嗰d細salon ($400~)
至於大鋪or用返自己名嗰D 通常都$700起跳

你話名門大鋪 技術呢
可能同出面收你四五百蚊d牛屎飛未必差好遠 (e.g. 樓主同其他巴絲講嗰d)
但傳統名牌salon見世面會同出面d鋪仔唔同

剩係佢地對d客 同出面鋪對開浦友港女mk已經唔同
而且佢地好重service 唔會搞衰自己嗰名

當然都唔好預幾百幾千就剪到你曉飛
入得去既都比得起個價

有時唔洗下下catwalk頭先叫有料既
我就覺得普通髮型先仲考功架

如果你想去睇下
其實去到walk in直接問reception介紹 睇返budget
唔啱咪走囉 佢地見得多啦

呢個gary我都搵佢染過
之前漂過三次係佢度漂頭頂兩次
好好彩我頭皮冇事 但係顏色出事
已經俾埋出自佢手既顏色佢睇
仲講到明話要深藍
保險啲問埋要色版啦
佢話係自己溝出黎無色版
坐幾粒鐘出到黎淺紫色
超快甩到白金之餘
仲要賴我個頭本身白金 上唔到深藍變淺
最終我求其去格仔舖買染髮膏
自己補染都染到深藍 痴線

消委會

Push d k pk

都唔係啊 係旺角嘅 有好多分身ig

旺角間hair kiss
垃圾 2016年11月好似係 嗰時第一次漂 唔識太多
一去到就懶係好服侍咁 又俾水又俾cushion你挨 點知漂咗兩次之後佢話唔夠淺 要再漂 最後我喺同一日漂咗五次 仲要一直漂都好拎拿 佢話係正常
我屌 返到屋企發現又痛又痕 有啲位好似結咗焦咁 出去搵人睇先知拿損咗頭皮 埋單都要千四定唔知千六

我都係去開呢間，但我次次都係搵Sharon 整，佢好細心可能係因為佢係間鋪既manager. 同埋都冇sell 我俾貴啲upgrade 次次染電焗果啲加埋5樣野都係900蚊內 可能我唔係揀啲咩貴藥水但我電親頭都keep到大半年
利申：非打手

我做開個間剪+染+拉直都係1000有找
拎成3千蚊出黎整個頭仲要搵埋曬啲9唔搭八既item收你錢
間野仲要唔係咩出名野 收咁貴都仲去
樓主都真係傻豬黎
剪頭髮幾時都係搵朋友介紹
佢整得好之後先去試嫁啦
仲要第一次上去一定唔搞太多野 試清楚個底先
頭髮依家野 一衰左除左剃光真係咩辦法都冇

真係想有好d既服務，建議樓主可以去中環Salon

都係剪開呢間搵阿nick

即係呢間？岩岩仲見到佢地啲廣告喺ig

漂五次

漂到頭髮都可以死埋

我之前都係ig 搵到呢間野，諗住試下，本身有啲想漂，之後佢話（唔係gary, 另一個人）話漂要四至六個鐘，我即刻唔想漂，好彩咋
我之前去開尖沙咀另一間搵開一個師父，佢幫我漂過幾次染過深藍紫綠都好靚，但實在搞太耐啦，佢剪頭髮好似雕花咁，我淨係要求後面齊前面齊陰都可以剪成個幾兩個鐘，染埋個頭最耐試過七個鐘
Btw, 有冇絲打試過50蚊速剪，諗住叫佢修下個陰同個尾，唔知得唔得呢

我之前一日漂三次個髮型師都話已經係極限

根本除咗日本人開果d salon其他全部都係mk仔求其搞鳩你個頭
寧願去日本旅行去埋salon，萬零yen已經皇帝級享受出黎效果又好，染頭髮等果陣仲會沖野飲比你
係香港哩個價錢只會比d mk仔西面，不受控制自把自謂亂剪亂染

搞成咁竟然block埋人
痴線

點解去ig shop ？如果捨得駛錢
做咩要幫襯呢d

第二間我見佢最平都係400幾,
咁我而家係細舖度剪都要300幾, 所以想試下

我覺得除左剪髮手勢要好之外, 個髮型師會俾到意見個客都好重要
即係會同你講返咩髮型襯你, 咩唔襯你咁
而唔係個客話剪咩個髮型師都剪

依間野除左洗頭算認真之外都冇乜野好

見到都有啲嚇親
希望快啲無事
幫推

屌 好撚仆街
快撚啲告鳩佢

間野係咪G字頭？

我2016年去過間VGhxir染頭
我由2點坐到10點
中間只洗過一次頭，開搽左保護
個髮型師一直同其他客吹水，
我wtsapp同fd呻等好耐
我fd直接call個髮型師鬧佢，
個髮型師直接比個電話我聽，又係咁叫我同我fd解釋
之後佢先開始幫我整，一路整一路話我
最後10點埋單$1500
返到hm發現d頭髮乾到嘔打哂kick
最後要去第二間salon將把及腰長髮剪哂

幫推！
香港啲仆街髮型師成日話呢行唔受人尊重
完全唔反省下自己有無料值唔值得人尊重
讀唔成書唔撚緊要 學門手藝都學技不精
態度仲咁撚系
足你地幫仆街一世洗頭無運行！

利申之前去salon俾人非禮依家條撚屌結婚

唔睇醫生 唔報警 我都唔知你做乜柒

中一嗰陣揀咗區內最貴嗰間salon
跟潮流去剪齊陰電負離子 成個頭簿咗幾倍咁 都正常
但之後陰嗰啲位成日甩頭髮
過咗十年 前面嗰啲位仲係好明顯少好多頭髮

而家鍾意去啲舊式salon搵啲中年髮型師
手勢好 又有耐性 唔會無啦啦叫其他人嚟搞我
300蚊染髮 隻色留得耐過千二

之前都大整左2次個頭 好彩都係搵熟人 而家諗返覺得佢好好
2次都整左成8個鐘 佢趁經理唔係到夜媽媽幫我整 到3、4點先走
漂2次 係加熱個下先有d痛 同佢講又幫我搞搞佢
同埋佢用晒最貴既野落我頭到 染完d髮質仲係好靚 唔會爛晒
真係好好心機整 最後先收返我材料費 450
而家諗起真係好感激佢

佢地話係正常，咪即係佢地成日整傷人，根本習以為常，唔當一回事

7個鍾, $ 2,650

D色真係幾靚
但賺錢賺到咁仆街

好慘 我之前染過幾次 中伏最多都係隻色出嚟唔係預期中嘅色 起碼無傷到頭皮
突然覺得自己幾好彩

似係漂染物料掂到頭皮"乸"傷o左

唔會響到開自己去開嗰間個名
但最近有間叫aube hair salon, 日本有好多分店，髮型師助手都係日本人，但我無去過，你可以諗下一唔一戰。

最近新開登陸香港

依家樓主有話佢唔捨得？
死開啦屌你老母On9西

屌你老母 你條撚屌係唔係白痴

人地問捨得比呢舊錢點解要幫趁呢 d ig 鋪，你訓醒未呀？

推撚到間仆街野上報

支持樓主告鳩佢

嘩屌，講起個b5焗油我以為自己已經係最on9果個
上2個月去整頭條mk仔係咁叫我試做b5，一望個價1800做2次，包埋個叫頭髮淨化既野，正當我重考慮之時條友已經開左盒b5
做完真係唔覺有幾順有幾滑，條仆街重笑住話個b5成本價真係好撚貴先收我咁多錢
之後過幾日睇ig見到其他salon都係賣250一盒，屌你就算你幾好手勢都唔會收多我600幾掛
不過個頭髮淨化真係幾好用

中過幾次伏之後
把心一橫去QBHXXXX剪
六十蚊一次
水準穩定 態度又唔錯

利申: 毒撚IT狗

b5可唔可以自己搽㗎

講真如果冇咩特別要求
頭髮又長得好快要剪得好密
呢啲起碼叫乾淨企理

有無機會2650個正皮

試過一次尖沙咀剪，去前inbox講左我想點整，問大概幾錢，佢話千二。去到我再講多次，我要點整。

佢話要漂兩次，染灰紫，千二。最後買單二千。不斷話啲頭髮會傷，要加o字頭護髮個啲啊，卡洗啊，要洗色，但幾日就打哂kick同染到一節節色。

我下午三點去到，佢好多客，做唔切，每次塗完啲野，話等半個鍾洗，我等左一個鍾先再做下個step,我凌晨12點幾先整完，我好早黎，但我係佢最後一個客走！

無問過我飲唔飲野，食唔食野，一直等，等到手機都無電。

去到11點定11點半，我話趕時間，唔做個treatment啦，染完算。但我之前埋左單先，因為其他人要放工。我叫佢比返treatment啲錢我，佢話我地收銀lock左啦，無cash比你，一係你依家做埋啦，一係下次上黎補返個treatment不過要洗埋頭加返100幾蚊

黑店到爆

之後比左一粒星佢fb page,仲whatsapp我問我有咩唔滿意 即刻block左佢，無論你點補救，我都係會比一星你 唔夠人手就唔好接咁多客啦，一係請多啲人

我都去過尖沙咀一間salon整之前俾佢睇我想整嗰個樣，佢又話冇問題
洗完頭開始整就話我啲頭髮好傷整唔到嗰個效果得六七成，又叫我加咩護髮療程加300，唔係好貴所以加左，點知佢所謂既護髮療程好似護髮素咁搽完，之後佢就叫我坐左半個幾鐘先過黎睇我
最後電出黎已經完全唔係我想要既野，仲叫我返去都係要日日自己夾返個型出黎，我嗰下真係呆左，我就係懶夾先電曲佢，點知佢叫我整完仲要夾，仲要問我乜你唔知咩？
過兩日洗完頭，仆佢個街，似一堆好亂草咁，仲要直既，唔怪得之佢話要自己夾，根本佢整到一啲都唔曲 可惜唔記得個名，又搵唔返

geniral??

絲打 推爆間垃圾
btw 我地個名

希慎嗰間? 我都好耐冇幫襯佢地了
不過又一城嗰間都有學生價四百

再貴少少但低檔過呢兩Group仲有Beijing hair culture 嗰D
價錢約 567

UPDATE
個幾鐘頭前 佢個客服打電話比我 但我無聽

點解要推個客服出黎搵我，而唔係你條粉皮搵我？

仲有就係，琴日都講到搞大佢，而家先黎搵我？
同埋琴日做咩兩個ig acc都齊齊block9我？

支持

支持，但我估最後都係不了了之

我唔會放過佢，我係死癲雞黎，我要佢退返全額之餘，仲要公開認錯

係呀我想去希慎嗰間

推到上報
推到佢仆街

推到條撚樣仆街

一開始睇你個故事想笑9你
見你咁勤力覆post
又唔係得個講字, 真係會搵消委蘋果

支持你, 推到佢仆街

陰功 個頭變到咁

樓主我支持你，
我已經live緊～
我都比佢伏過，只係好彩冇好似你咁

繼續推

支持, 追LIVE

最鍾意睇d飛髮佬仆街
下下亂搞人個頭

我舅父做髮型師，佢鋪頭用d歐洲靚貨，係頭皮都唔會嗱又唔會頭暈，我又係染灰，坐成6個鐘佢只收我成本價五舊水。你去整個間嘢實係用d濕鳩染料，成本低，然後同d客吹到話係靚貨，收你兩千已經係成本價乜柒，因為無可能咁多人去做都攪到頭皮出哂事，明顯用cheap貨賺多d錢，以前係出面染過試過頭皮好嗱，個頭暈足幾日，d染料我諗連安全指標都唔過

放上google drive 得唔得

同問

Tst salon square 既Roy幾好
我剪過漂過染過 一切滿意
前2日去完染啞啡綠加treatment
$1040埋單
上年漂完染灰藍
個頭都完全無事 都係1100左右
會keep住番兜
可以參考下

係喇 我係佢地未搬黎呢個位之前已經剪梗
都有幾年 但呢兩次既 experience 真係好差
我諗我唔會再番去染剪架喇

開名啦 齋聽都想比一粒星
呢行真係良莠不齊

推到上報

到呢一刻個 stylist 都仲唔第一時間撲出黎救火我諗佢都應該年資尚淺。

樓豬加油 推到上報

不安 之前覺得好正諗住用幾千蚊去呢個salon試，宜家都係拎黎供樓算啦

推。

親自撲出黎救火先係on 9呀

呢間我都有剪過 我搵最大粒嗰個伊藤嚟剪
俾埋圖、留埋髮量都剪唔圖嘅效果
我心諗搵日本人剪實冇死
原來都會剪剪下去咗
第二個客人度剪 剪又未剪完
出唔到效果都算 吹頭又唔係佢親手
好喇 到gel頭 我本身係識gel頭嘅
我睇佢當咗「我唔識gel頭嗰啲人」
亂咁抄幾下就算
呢啲好多髮型師都會犯 以為個客人乜都唔識
最後剪到短一短
我當然當堂唔滿意
重同我講幾好睇唔錯
完全廢話 唔同話自己剪得衰咩
所以呢間永遠blacklist

再UPDATE

我始終唔滿意髮型師hea鳩我「正常㗎」兼且琴日見到我搵消委會都唔撚so我仲要block鳩我
之後今日個客服錄音話我知 話block我ig係因為唔想我見到佢地update ig而心情唔好 真係好撚為我著想呀！！！！！嘻嘻

我要起碼拎返我自己應得嘅嘢先！仲要你班仆街道歉！我唔溫書、就算要retake，都要同你地班撚屌死過！
我已經唔需要所謂嘅賠償，我只要返整頭筆費用兼公開道歉認錯！同埋
承諾日後唔會咁樣對任何人！唔準無良心唔準你地再作孽！

顛婆好野
有冇多D 佢地既回應睇?

Support

佢未覆我最新依d嘢 但先前個d可以畀你地睇下
不過等我食咗今日第一餐飯先
我依幾日為依單野真係據理力爭

g chi

樓主

絲打加油
我以前都洗左千六蚊去染，但染出黎完全兩回事
好彩都肯負責仼(個客服仲幫我鬧鬼佢 )，同埋頭皮冇傷
不過同你一樣見過鬼都怕黑，依家出去剪頭髮都唔敢

唔止中伏 係中大伏

樓主好野！

幾多錢都好 都唔應該咁 有無良心咖間野

屈番佢十零廿萬都好

佢點會認錯，一陣以前啲苦主走返哂出黎點算
應承你嘅野應該會玩語言偽術，而且一定唔會做
狗改不了吃屎

支持樓主

woooooooo

覺得樓主好型 push

就咁擺低一句好型？ 願聞其詳

遲就係遲左，支持樓主

樓主唔好俾呢件事不了了之
呢間salon 都有知名度
以儆效尤都好呀

有咩問題？一開始唔問清楚搞清楚
就踩上去，人地都係係我面前講「正常㗎」「係咁㗎！」
跟住捉住我做返個頭皮護理
再拎張單黎「多謝小姐 盛惠$99999999」
咁樣好唔好？ 嘻嘻

屌你唔搵多d人問清楚，點知真係有問題呀！睇文啦仆街
我問咗好多唔同嘅髮型師，搞清楚原來真係唔正常嘅、道理係我果邊嘅，先行動啦係咪呀！
唔同真係好似你咁一嘢衝出黎柒咩？
自己都未做足research就去同人死過，最尾蝕底咪又係我，我保障自己又有咩問題呀柒頭

網上兇狠，現實碌撚。

佢（客服）今日下晝喪錄音畀我
我一個都無聽到 全部都係畀人幫我聽
因為我唔想篤眼篤鼻 但26秒個錄音係好撚好笑
解釋點解block 9我
好想擺上黎畀你地聽有幾牽強

啱啊

我試過太子一間salon，漂兩次，染一次+電曲，期間佢話漂髮好傷，要幫我落d保護粉落漂粉度，又收多左幾百 盛惠$1600 效果ok啦，但係真係好肉赤囉 我覺得個價真係唔值，大多數錢都係幫佢交租姐 而家都係去番自己新界住果區，又平又有水準，唔敢再去旺區salon

BTW support癲婆！比d無良髮型師知道消費者唔係咁好蝦

賠全款 + 醫藥費啦

淨係全款冇意思

起馬要賠五萬, 如果唔係幫佢宣傳囉

無醫藥費真係屌老母
搞到咁 剩係拎得返千幾？

播唔到都打出黎比我地開心下

痴撚線，整到人咁一啲歉意都無，你既所有醫藥費用同後遺症都要佢賠啦，最好睇埋醫生寫定信，証明你而家頭皮受左幾嚴重既傷害！好人好者無啦啦頭髮又無一忽，外觀對一個人日常生活社交都好重要，剩係賠2千幾益左佢！
真係不推不是人！！

屌！ 我都係呢間垃圾salon中過伏
佢電撚到我啲頭髮燶曬 我唔鋸唔肯走
佢先同我講返句話咩 咁我唔會賴你髮質差嘅 我都有責任嘅 屌佢老母明串我 一開始我問撚左佢電完會唔會好傷 佢話建議我加600做個b5焗油 我睬佢都on9 就問佢唔做會唔會好傷傷我就唔電 佢話都唔會嘅 效果冇咁好囉 屌佢老尾結果咪燶撚曬 佢嗰助手本身電完話有啲位要修一修 開叉得好勁 佢過到黎望一望就話都唔算爛啊唔使修 屌咁就唔撚幫我剪 火都黎 跟住最尾佢話叫我遲啲上去幫我剪左佢早護理番 算9數 我唔想再上去比佢老點 自己瘋狂敷髮膜算 同樓主一樣係個仆街gary

話緊你呀kai兜 走啦無人識你

send 俾報紙啦

屌你睇你現實都係未漂染過嘅kai兜
（因為我今次係第一次漂 我認我乜都唔識所以我係半個kai兜 ）
點撚知係咪個個漂完都係咁呀？ 我真係唔想第一下就衝出黎柒囉 唔係個個都好似你天生面皮厚撚過腳皮
我都係忍咗兩個禮拜 先將d面皮形成到好似腳皮咁
畀啲時間我都唔得嘅 依家曬你時間呀？
嘈乜鳩呀

屌 係依個post見到好多苦主都係出自，
同一間嘢甚至同一個Gary

得咩？
我都無睇醫生 點要求人畀醫藥費

得啦我真係蠢閪黎啦好未
除咗我蠢係問題 我真係諗唔到我有咩問題

又多個苦主現身

推

keep 單。

屌 檢舉佢ig fb啦

keep什麼單
由頭到尾都無去睇醫生

染個頭2千。。。。
我去開果間少人手勢好，又岀色 最勁果次漂加染紫加焗油都唔洗1200

幫推無良奸商

咁既垃圾技術仲敢收咁貴，推上東張西望，等佢做番一集講漂髮染髮傷害既特集啦

屌 你好撚型啊

屌 睇到都嬲 支持樓主告到佢卜街

樓主咪覆d傻鳩啦
btw 燶左只有剪救唔到

準備剃頭（如有需要

應該唔洗 其實都需要頭髮保護頭皮
除非你鍾意無毛啦

支持你呀樓主！！
到底呢個Gary整衰過幾多個人個頭

7個鐘 漂頭正常係耐d
但快既真係5-6個鐘都應該ok

香港髮型師真係乜都做得出
好彩我個個係日本考完牌番黎做

支持你爆佢大獲
快d睇番好個頭

樓主做事乾淨利落唔婆媽 正評

前幾個月有fd介紹去一間salon剪同染髮
bk左個髮型師
一去到就即刻就serve你一個
連洗頭都係個髮型師自己一個做埋
態度又好又細心
教埋我用直髮夾
剪同染都係七舊水
仲要唔傷頭髮 又keep得耐
下次一定搵返去

屌，我前兩日都中伏呀，不過個伏無樓主咁巨，漂左2次，個頭整左千六，買埋護色套裝二千落樓。

啱啱染完第一次洗頭，一吹頭發現髮質好唔掂，摸上手好似膠，d頭髮應該死晒救唔返，用少少力扯就斷，髮尾到髮中間全部都係咁，嚇死

問左髮型師佢有覆我機，但係佢賴左我一年前染過黑色個度d頭髮係會弱d，再漂係會似膠 唔係掛頭髮染到質感似膠我真係聽到未聽過，仲叫我用b5 treatment救救頭髮，真係嬲左

呢個係完成圖

洗完頭就變左咁

好想開名但係個髮型師係朋友介紹，始終都唔想佢臭朵 唯有下次自己醒少少，自己計住藥水時間，有咩唔妥就出聲

唔好心軟

推！！！
唔好比佢停！

多謝分享

求介紹，到而家都未搵到好既髮型師

以前大學ocamp前係旺角一間salon漂左兩次染藍色 收我500左右 染出黎幾好睇又唔傷 但唔知係咪因為我係男所以無咁貴

求介紹 頭髮好長 呢兩日先得閒去剪 一直未搵到間會回頭既髮型屋

絲打好波 推到佢仆街

建議樓主睇醫生寫返張official document
你可以同醫生講係為左prove 頭皮受損
有錢就去皮膚專科睇,
冇錢就落街症
有張醫生紙send 比消委會/傳媒/salon
增加bargaining power

一齊去佢fb比一星啦

加油

你係咪就係果個髮型師呀 仲叫人上去比人撚呀? 屌你老母賠錢比人啦咁多爹

呢D人渣做咗幾年做到滑晒牙 冇諗過要繼續學野 不思進取 以為自己嗰套啱哂 有錯唔認

幫推 推到佢冇哂客轉行

睇黎有人要試下比二千幾搞到頭皮流膿

樓主好慘....
講真我買漂粉自己返屋企漂 手勢都好過佢地....起碼我個頭無事先...
快d睇皮膚科先

2nd xxxf 個間?

樓主我真心欣賞你 遇到不公嘅事會據理力爭唔怕麻煩 好多香港人都會當自己唔好彩就咁不了了之然後其他人又中伏
其實搞呢單野一定會浪費好多時間同精神 但我支持你 加油

係邊頭？

染髮電髮就係要等嫁喇
雖然我未試過好似你咁搞咁多野
但係就咁落藥水電個髮剪埋都要個幾兩個鐘
加上佢有咁多客都無計，日日都有人預約整頭
有錢唔通唔賺咩
不過，你頭皮咁樣就真係要睇醫生
嚴重既要佢賠償

試過係台灣漂染灰啡加粉色highlight
大概1200港幣到
都坐左6-7個鐘
漂第二次嘅時候超級痛，乸到好似一直比火燒咁
我都幾怕會流血嗰啲，但好彩冇咩事
之後一星期都keep住多左頭皮
不過髮型師一早都講左我知
我冇試過係香港做漂髮，所以比較唔到個效果
不過我可以肯定嘅係
雖然台灣髮型師太多客都係會叫啲徒弟，助手去上色同漂頭髮，但佢地態度真係好過香港嗰啲多多聲，會好care你感受，你問咩佢地都會keep住答你，最重要係上色唔會hea,好認真上得好均勻，髮型師都不時走過黎睇下上色嘅情況，我keep住嗌痛啲助手都會同我傾住計唔會唔理我，沖水都會用凍水沖乾淨，輕輕力，唔似得香港嗰啲，剪頭髮比好貴都黑面又成日唔理個客，又大大力幫你吹頭，一野用熱水洗頭，啲客反而要怕個髮型師 ，態度差真係扣哂分，垃圾

而且，平過香港好多（12xx 港幣包漂兩次，上灰啡底色，粉色highlight，頭髮護理）

不過漂完髮質一定差，我又好長頭髮，成年都未剪走哂漂左嗰啲，所以冇特別色鐘意真係唔建議各位漂頭髮

咁仆街都有嘅

梅晒

一定係用啲廢嘅染膏
啲色根本冇上過 只係面嗰浸

係salon整過咩巴西焗油直髮 又話keep到3-4個月
最後一個月都無
成六七百蚊

支持樓豬 搞大佢啦 最好上埋報

間間都劏客。門口寫住幾多錢染髮，要做之前一定要問多次價錢。如果唔問價做左先佢一定亂收錢，解釋話果色特別貴。

但染傷頭就衰d

嘩屌
好彩平時去salon都會上網睇下有冇伏
痴線絲打你仲要整左咁貴
真係要開名blacklist
但想講兒家好多髮型師開ig promote
其實都幾多伏
好彩係我上年漂加染個間都未到大伏，但去過一次就算，都係尖沙咀啲樓上冇乜人既salon
兒家我去都係上Cwb d salon 算，至少多人去過同都幾滿意先

喺e度剪左成10幾年
我跟開阿ray剪，
電曲我覺得ok嘅，但電直就不了
同埋染頭髮要會少少色差，
因為間野用黄燈，出到街睇同喺鋪睇會有少少唔同
已經屌左佢好多年轉燈

又再UPDATE
佢間鋪嘅wtsapp搵我
聲明並劃清界線

割左席又點，個朵臭哂啦

重點係 經過依個post得知
唔止搞9我個髮型師多苦主
總之同依間嘢有關嘅人或事，
都有唔少客不滿

講到好似借場俾個「名髮型師」嚟推廣新舖嘅 win win 局面咁

賠幾多先 回水呀仆街

我搵同一髮型師已經17年，期間佢轉兩三次舖我都照去，就算佢比別人貴，我都照去，就係因為難得啱心水，有興趣既我可分享，荃灣區

髮型師男定女?

17年佢未好老

中年人士唔洗做既

聯絡埋一班苦主要佢賠
登報紙聲明同個Gary割席
就咁wtsapp無意思

呢間野又講得冇錯喎，而家髮型業界既趨勢已經由雇佣關系轉去 freelance 形式，而家多數係自已覺得自已有料做髮型師就可以搵 d freelance 場租個 section 就可以開工，所以出起事上黎租場既公司可以做到既野唔多。

入稟告佢
佢依家賠咪又係得果千零蚊 等於免費染一次架咋
上法庭告撚到佢仆街

其實都幾撚好笑，而家 d 呀豬呀狗明明自已係個 freelance stylist 但又偏偏自稱為 hair director，真係人唔笑狗都吠。

有冇人去過hairduo?
係ig見d圖幾靚 又唔係出優惠呃呃騙騙咁
或者有咩其他salon推介？thanks!

真係難得嘅成功案例
當年我Sony整左八次機整爛埋部機掟上連登聲都唔聲，大家繼續買Sony，我都唔知講咩好
見到樓主成功都覺得開心

都唔知呢班柒頭direct到啲咩出嚟

求分享

佢啱啱send黎話賠$5000

總數7千6?
其實都係等你睇左醫生要洗幾錢先
然後再加2千6再加合理金額

你一定要睇左醫生先
重有你額角無左頭髮果度
根本唔知要用幾多錢唔好接受

你睇咗醫生先啦 再叫佢賠返

賠償金代定 所有醫療及回復保養費用佢出晒

痴線salon

難得開放廣告時段, 講你就講

不嬲呢行啲人只會浪費唇舌sell你
事後話知你
你等你事 反正係班廉價學師仔做餐死之嘛
好多時明明啲學師未夠料幫客做
但為咗揾錢 唔夠培訓都照推啲學師幫客做
啲師父識又唔會真心教好班細
結果咪成日出事囉
佢就錢照袋 話知你禿頭
呢個就係呢行嘅核心價值

其實你拎返$2650已經係接受咗賠償，因為salon的確提供過服務俾你，你仲叫salon俾返你，唔係賠償係乜？俾我係你，而家$1都唔收住

一定要賠錢再另計醫藥費
btw 祝樓主快啲好返 唔好俾呢啲人影響心情

講乜都唔好理住 整返好自己個頭先
最多日後上小額

你真係好撚垃圾

detail啦屌你老母臭閪

叫你去睇醫生比醫生評估受傷程度同叫對方賠
就係到話咩紅印退哂無事點點點
我係個髮型師都水9你啦 咁撚柒on9
仲要係到串柒柒 on撚79

Hi Gray

其實我唔明點解整傷左個頭咁多日，又話個頭痛到頭暈又流膿又盛咁嚴重都冇去睇過一次醫生，明明你肯駛咁多錢去染靚個頭，但淨係注重外表有咁嚴重問題都唔顧健康唔去睇醫生

呢個就一定係樓主戇鳩啦，搞成咁仲唔 day one 去睇醫生，尤其是擺到明係個 stylist 問題導致你有咁既情況，拖到黎而家先搞你都係求其接受人地既賠償條件算啦。

Gray你老母咩 講緊事實炸
屌你老母弱智既返去庇護工場包餐具啦 冇撚幫過個髮型師講野都比人話係打手
仲要紅大字威啲呀？

仲要屌返人老母轉頭

好耐無追post 原來樓主仲未睇醫生驗傷？！樓主一出post我已經叫你去報警驗傷，你仲話明，都唔知你明乜 認同樓上，過左咁多日，樓主仲要好得7788，間salon仲肯賠幾千蚊已算係咁，如果間salon識玩，佢大可以反咬你騷擾佢地都仲得

認真討論
我認咗我真係蠢咗 我第一次漂染唔知咁樣係咪正常所以我都第一時間wtsapp搵個客服（星期六2號 凌晨），咁佢哋就無覆我十幾個鐘直至我send圖片去，先話請等待，Gary好忙好多客，要夜晚覆我。
到星期日凌晨終於轉發咗d錄音黎（from Gary），d錄音內容係話屬於正常現象，話好快無事，又賴落我身上，叫我等佢慢慢好，於是我都信咗。

再者我有問過身邊有漂過嘅朋友，佢地話佢地都有咁嘅情況 只不過係無我咁嚴重 所以我又信咗

但星期一（4號）我開始膽粗粗搵其他髮型師詢問，佢地就話唔正常，應該無幫我落頭皮保護液/測試頭皮etc 同埋一定搽勁多漂膏/染劑落我頭皮（的確如此），所以先會搞成咁

跟住我就開始覺得間嘢係水鳩我，我就繼續同佢交涉，之後佢話送返個頭皮護理畀我，我話「唔敢再上去啦，唔需要」，但佢由頭到尾都係無承認過自己過錯（包括over time、監管不足etc）
但個頭皮護理好似係施捨畀我咁樣，我真係好唔gur， 於是我有話你無畀合理解釋我/認錯，我會擺佢上網，我諗住佢會覆，於是我等，我衰白痴想等佢有咩回應，仆街到十一號都無覆我，所以一直都無睇到醫生，就係等等等
無睇醫生依part係on9 可以屌
而我依家覺得，事到如今我睇都無意思
我一開始已經講過，我咩撚嘢都唔為，只係為咗唔想再有人中伏姐
但係個post中途，好多人都話我應該拎返我應得嘅錢（整頭費用），我先覺得我係需要拎，我認我真係好後知後覺。

屌！我唔係為d咩，我真係為啖氣同埋唔想再有人中伏（事實真係好多人中伏，但都畀佢處理到）

但係我真係忍唔撚到啖氣，我要全世界都知，佢點做生意囉。

依點我真係忍自己戇鳩
但係你唔可以話我求其接受人地賠償，
我day one講咗我係為咗警世
有無錢我真係唔care
而我目的達到咗
中途有好多原本book咗依間嘢嘅人見到我post
而取消booking
即係我阻止咗中伏

如果我真係一開始為賠償，我其實我中途同佢交涉時可以講話你唔賠$xxxxxxxx畀我，我就公審你，
但我唔係，我淨係想佢向我認錯，而佢本人wtsapp由頭到尾一句sorry都無，反而係客服一直唔好意思前、對唔住後。

呢間我想試下，不過好full好貴
應該要二千尾三千先走到
個老闆好似唔再接新客

前日講咗話好返啦都 我有問過我依家去睇黎有咩用

你一句垃撚圾 好服眾？ 講清楚d呀嘛 咁咪服囉

認真問 屌我真係戇鳩 係我認
但我都好想問 其實我開post前已經睇到個頭頂好返曬咁濟，
依家其實我頭頂已經無曬焦同痕
但依家睇醫生仲有用？睇咩醫生，同醫生講驗乜嘢先？ 我睇親d醫生好流，所以我真係無從入手

睇落好返同完全康復係唔同
而家你仲要有一幅係禿咗, 及早求醫啦

自己用下個腦都知第一二日見到痛成咁都識去搵醫生啦
話你垃圾都唔知自己垃圾係邊
如果係街見到女仔鬼剃頭咁我一定拍下佢問下係咪去左Gary 到染頭髮架

算啦巴打，我發覺再講都係蹝9氣

未至於鬼剃頭 係頭頂結焦 但畀頭髮遮住曬

如果係睇皮膚科
可以試下法國醫院皮膚科嘅李醫生
之前爛皮搵過佢 埋口埋得好靚

但如果你話你已經好返曬 唔知佢仲幫唔幫到啲咩

我真係唔知好返（肉眼）睇黎有用
咁我依家去睇，我想問係咪普通診所都可以睇先！

我就係開post時已經好返曬，所以要我睇醫生，我唔知去睇d咩，驗d咩
所以唔係我唔想睇，係我都唔知睇邊度、點樣講！

大佬係你day 1話要去報消委會，我有無同你講過你要消委會做野就一定要有醫生驗傷報告呀？！我好似同緊個小學生解釋緊咁

之前搵過oliver整
只可以講你最好生得靚/識化妝先去
如果唔係佢會hea啲同你整
我一路想整highlight
但因為佢話唔襯一路死都唔肯同我整

笑左 都話最後不了了之架啦

醫生判斷嘅專業報告你明唔明？
有力嘅證據你唔攞

sorry 我當日報消委會係見到佢網站要我提供圖片 都無叫我畀醫生證明 加上我真係無從入手

但我啱啱search咗 打電話去皮膚科醫生度
佢話幫我唔到，一係做咩頭皮化驗
咁我係咪去？

OK我依家去拎

好心叫你睇醫生就屌人老母

佢一開始話我垃圾我先講
之後佢先補充
我屌錯

我頭先打電話去同醫生查詢
佢都問我：你都好返睇d咩....
話：如果你要堅持睇嘅，都可以嘅，幫你做個頭皮化驗囉
..................

其實樓主都有講佢好返
咁佢唔知睇黎有咩用都好正常姐
講真人地未遇過依啲事
一時失曬方向有幾出奇
唔好咁mean啦

家家有本難念的經
e家d學師有幾難教係人都知，我講既唔只淨係髮型呢行既學師
就算有心教都未必肯聽，有d教佢野仲駁哂咀
呢d情況你估我唔想屌鳩佢咩，e家d學師好多都唔襟鬧呢，一鬧佢就同你頂到痕

有時d客一遲到就有機會塞住哂
就算塞住哂都要頂硬上囉
頂硬上咪唯有係人都用住先，最多自己睇緊d

睇香港法例第457章
服務提供(隱含條款)條例第5條
可以告，但係樓主間鋪係咪已經賠咗錢？

嗱，你個遭遇都可以警世既，總之萬一遇上呢個情況第一件事就係睇醫生，醫療報告成因係個 stylist 判斷錯誤而引至你頭皮問題就可以下一步告消委會又好出律師信又好搵傳媒又好，個醫療報告係一個關鍵，ok，如樓主咁戇鳩冇睇醫生但同間 salon 交涉佢地都肯 refund 返同賠償返五千蚊比你咁我覺得樓主你可以同佢 deal， deal 左之後呢件事就完結，至於你話個 stylist，佢除左同你 say sorry 外基本上你又做唔到 d 乜，佢大可以轉去另一個場你都吹佢唔漲。

你地又唔係樓主 實口響啦
到你地遇到而啲事時
你地會好似樓主咁樣唔要面都揭發佢哋咩？
樓主一開始都講唔係為錢 點會咁計算、就算好返曬都去睇醫生呀？
成班為屌而屌
唔諗下樓主真係為咗唔想有人再踩個氹落去？幾多人中伏選擇啞忍呀？
你哋話佢之前無睇醫生有咩意思

咁而家睇 又有咩意思？
樓主仲要比醫生串返轉頭
樓主就算日後有咩事 都唔關你地事啦講真 成班鍵盤戰士
講呀，你哋好上心呀？

我真係冇為屌而屌，而係唔明白一個後生女搞到頭皮傷晒，都可以冇去睇醫生。就算係自己冇諗過會幾嚴重，佢身邊愛錫佢既人都可以冇一個人提醒佢/捉佢去睇醫生。睇相見到頭皮損晒出晒水，輕則個頭禿到一忽忽，重則細菌感染呀又入血果d!
我真係希望睇到呢個post既人，以後見到呢類case發生係自己或者家人朋友身上，先唔好理人地鋪頭定師傅錯，去左睇醫生先啦！處理左個健康問題再追究人地責任啦！

似乎好上心𠴱位係你。

唔係為左錢
就唔洗睇醫生？
自己頭皮燶左流血流膿喎
你又電燶左個腦？

同埋收得呢舊錢就更加冇可能發生 d 咁既情況。

樓主自己覺得個賠償ok就得
根本你冇可能滿足到所有人
次次呢d post個事主想收手就會有一堆人出黎話你 鬧返你轉頭

雖然無睇醫生係好蠢, 但樓主你都未試過 唔知點處理, 依家知道問題肯出聲肯追討已經好過好多人, 加油 ,

比得把閪口既連登仔已經樓主都算叫做據理力爭啦。

我做呢行既

我果間有個師傅又係係ig fb做宣傳
收費都算中上 都算多客

但佢係成間公司技術最差既師傅
其他收費平d而且冇咩客既師傅d技術同整出黎既效果好過佢幾條街

所以其實收費高同多客唔代表個師傅技術好

ig fb既宣傳相都唔可以盡信 好多係set到最靚 只係show側面 整得唔好既位你見唔到

做呢一行最緊要面皮夠厚，整個濕鳩 balayage post 上 ig 就以為自已係 guy tang 上身。

我做salon既

打呢句野嘅人係咪以為自己好有型

樓主個頭快啲好返

男
3x歲

樓主你都好返晒
睇都冇意思, 醫生都唔會因為你一面之詞寫返你之前有過咩損傷
但大前提係,
樓主你係咪100% 肯定自己好返先？
如果仲有d 痕/ 禿頭果啲, 未去睇下囉

冇既話
你擰返gary幾千蚊就早抖啦

我想表達咩關你閪事咩

依家間舖同gary割席
並話比慰問金我 咩深表遺憾etc
但係
我要嘅係Gary道歉
佢由始至終都唔道歉
琴日問我要點樣，
睇完我嘅要求就已讀不回。

做個濕鳩洗頭員都可以話自已係做 salon 既。

冇咖啦，佢都而家都可能仲 wfc ，最 worst 既至多咪改個個名去過第二間做，巡正途你冇野可以做到，唔係正途既就……

唉我唔想同任何人嘈。同埋我知道有d巴打/絲打係語氣重話我唔睇醫生on9都係為我好。所以我對屌錯人講聲唔好意思

不過我依家做到警世作用就夠。
如果見到我咁樣仲會再去幫襯依個髮型師嘅就係閣下問題。
我原意都只係想警惕大家。

我一開始就係戇鳩咗，無去睇醫生，依點係要認。錯就要認，打就要企定！！！

但我去到前日開post已經係為咗等大家知道，
我整完個後果係咁樣，that’s it. 唔係為咗d乜。

無啦 上面有巴打/絲打講得好岩，我無可能迎合到每一個人，依度咁多人，我無可能因應個個講兩講就行動

我做嘅嘢憑良心就得。

你地要針對我有無睇醫生嘅point去屌我，隨便你地
但我由始至終都係想唔會再有更多人中伏
同埋透過今次依個post得知，香港嘅髮型屋好多都良莠不齊，有好多髮型師都會用同一手段去處理
「正常㗎」「係咁㗎」 但其實一d都唔正常，佢地係將自己嘅行為與過錯合理化！

所以到最後，

我希望如果有人遇到類似情況，切勿好似我咁撚戇鳩！請第一時間求醫！！之後先諗下一步！咁樣先可以真正保障到自己！

再一次多謝咁多位巴絲打連日黎嘅支持
我會繼續追擊佢，直至佢畀返應有嘅尊重我，同我道歉

同埋係依個post見到原來之前有咁多受害者，
但希望將來大家唔好啞忍
去salon發現唔對路，記得影單keep單、紀錄過程
有不公嘅事記得爭取返自己應有嘅權益！

唔係正途...？即係咩

推到仆街

睇圖都覺得痛

作為觀眾, 都好想睇到你得到一個答覆
請樓主你繼續報導

我諗對方都可能有睇連登post
都知你而家有幾多籌碼
佢話比慰問金你姐
點樣比, 幾時比都未知
樓主, 去到呢啲位置
道歉事少, 賠償事大呀

我想像唔到2650蚊整個頭
點解要咁貴
條條唔同色？

呢間野話自已開左冇耐喎。

咁都得 thanks！

其實我想話⋯⋯佢唔係第一次改名
佢之前個ig係叫gy.hair
可能就係比人投訴過先改叫mr highlights

竟然！

自己係髮型屋做 都覺得幾離譜

係都要blame the victim 樓主做既野已經夠多 都仲要屌人未做夠， 自認左on9無睇醫生仲要比你地鞭屍

既然間salon話同個髮型師割左席 樓主大可以接受左佢賠償先 但係notice返間舖知 唔可以再同佢合作 同埋會繼續追擊Gary呢個人 舖就可以除名

前提係樓主只針對Gary呢條友 原諒間舖

好慘

繼續關注事態發展

以前會好d既，不過轉左大佬就Keep唔到
以剪有料個批，都出走左自己開鋪頭

利申: 跟住舊時個大佬剪到而家都無乜問題

堅嘅就告到佢

好心做錯就即認錯補償啦 生意都唔識做

我喺呢間整直療 唔錯 無sell我 全程專心整

推一推

我同我FD上去整內彎...直療個part冇事...但髮尾燶晒.....

即係判斷錯誤。

依一間伏撚到仆街 「真人真事」
我個fd見到ig啲圖好似幾靚咁
就早好多去左book oliver 諗住整個靚頭
之後去到整𠴱日 竟然話oliver冇位 就事但推左我個fd去比人漂
仲要去到嘅時候冇人招呼 喺到9等
漂之前 我個fd就比左張概念圖佢 想漂漸變啡紅
之後幫佢漂嘅時候 咩olaplex都冇落 問佢需唔需要漂之前落一落olaplex 個髮型師又話唔需要
最後 我個fd漂左個好樣衰嘅頭 頭髮又爛曬
漂出嚟嘅頭竟然係大媽會漂嘅紅色 同想要嘅漸變啡紅差超多

第二 依一間食水深
佢話olaplex要$800加一次
如果你個頭前後要漂4次 =$800*4 =$2400 仲未計其他費用
但去第二到漂嘅話
洗剪吹加漂加olaplex都係$1800
最重點係 依一間染得7

唔好信ig啲圖 可能全部都係染錯哂嘅色
同埋會打燈打到唔同哂

痴撚線， olaplex 收八舊水一次仲要續次計？！a grade salon 都唔會劈成咁啦。

借個位講D野，阻到大家討論唔好意思

事源係笑波子條垃圾淘寶染髮劑幫隻狗染毛！
希望大家都可以關心下呢單

唔識染髮唔做好準備功夫就咪亂搞啦

[url]笑波子條垃圾用染髮劑幫狗染毛無人屌？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

( Show Blocked User - 淋著雨等晴天 )

仲未追完, 祝福樓主先。

漂頭容易出事外行都知, 通常呢類事件出事主因係客人頭皮同做工果個分別機率真係五五開,
當然一個有道德既髮型從業員見你頭皮有事應該叫停你, 但試問一間用錢行先既鋪點會放走件肥豬肉, 而就算叫停你又未必制, 舊時行規叫停個客做乜, 個師傅要賠返條數出黎, 要賠錢唔通唔博咩, 久而久之總會有一單半單出事。

純粹有感而發講兩講。做左呢行8年, 中間有走過有轉過行有長工散工過, 雖然做過既鋪唔多, 都算見過呢行生態, 呃飯食既人真係唔少, 金玉其外唔敢講,敗絮其中就一定。佢識做你唔一定受到, 你受到佢又未必夠膽做, 中間仲要計埋成本時間, 手作仔行業真係好難做。

自己心淡無做, 係屋企諗轉行, 但睇怕都係食回頭草。

睇完個post覺得個頭好痕

樓主潛左水

咁我見有人講開染色問題我又再講下啦
之前oliver話我個頭漂左好多次
咩顏色都上到
咁我就話我想要灰紫
佢一路上色一路叫我「嗱你睇下 啲染膏好灰紫架」
最後出黎ash gold黎 佢仲你咁話某啲燈光下有紫色

佢地最中意話不滿佢地嘅人係其他鋪抹黑佢地
話人根本冇幫襯過佢地就眼紅唱衰
之前去幾次信用卡比錢啲單我仲有喺度架
duo冇得碌卡要落樓下unique架嘛

想知salon既洗頭水係咩牌子

唔知自己乾定油性髮質 但成日去完salon洗都好似舒服過係超市買既洗頭水

salon應該唔會用貴野，多數好似都係資生堂.....

但你舒服, 係因為唔使自己洗，又有洗頭妹幫你r頭姐

屌之前係ig見過呢間廣告仲諗過去

做緊peoject 呀 但聽日完sem
將會繼續追擊
條pk潛咗水就真
星期三問我要如何公開道歉
到我講完，佢又已讀不回到依家
我就完sem㗎啦
大把時間浪費呀！
但我都要溫書

唔好去 除咗我之外仲有好多受害者

聽日完埋個sem搞大佢 堂堂一間salon處理得咁撚垃圾

咁賠咗錢俾你未？

salon洗次次洗完都好乾爽 自己洗好快會又笠又塌

你唔數下佢洗左幾多次?

搞咁耐佢肯賠錢未?

一次過覆上面兩位巴打：
Gary 同客服自從星期三到依家都無任何行動
而間鋪琴日用公司嘅號碼wtsapp我，
打一大段聲明似乎要同Gary劃清界線，
並話要對我做出慰問而唔係賠償金，只是小小心意，日後要追究都可以繼續追究Gary
（sorry原來我琴日唔記得cap埋佢地點覆我）

本身我話唔接受，但上面有d巴絲打都叫我接受先咗先
補償係Gary做嘅，佢仲要遲遲未認錯同道歉
唔知會拖到幾時

睇你點睇喇, 我都講過如果你只係針對Gary既 呢筆慰問金你可以接受+受得起有餘 你亦可以繼續追擊Gary, 但就未必適合再開間舖既名...

嗰個Gary到而家都未蒲頭你都預佢潛一排水等件事丟淡先出返黎

我覺得你講得有道理，
一開始我仲覺得我唔應該拎
都唔係佢地嘅事 係個仆街嘅事
做咩要無啦啦接受佢地嘅錢
但個仆街依家似乎係深潛
不過我聽日開始，有一段時間都好得閒
所以唔會畀件事丟淡

我覺得絲打可以拎5000呀
既然都講到同髮型師劃清界線
你收左佢都仲可以追究佢

緊係收左佢
公司分開2件事黎處理
樓主你都可以分開黎處理
錢照袋, gary 呢粒髮型界毒瘤
都唔好放過

Gary

今日係我同Gary相識兩星期紀念日

我陣間就同佢慶祝

push

建議樓主有啲新板斧
否則gary 只係當你顛雞死纏爛打
錢都已經賠左
佢大可以繼續唔覆你msg

今日收到email，進入正軌喇

我要同佢地交代一聲，做人有擔帶d，唔似得...

啊！！！！！！
我法國send咗張濛嘅畀佢地，應該會睇到眼都痛埋
真係有d對佢地唔住

錢係個舖頭畀嘅所謂「慰問金」和「留底嘅，係一份心意 」 （主要係要劃清界線
但佢依然未解決件事 我一直要求嘅只係一句對不起我錯了 兼想佢展示作為男人擁有嘅承擔

定係係佢心目中，叫公司出面就係解決咗....？

btw 有咩新板斧 跪求

不過佢當我癲雞i am very ok呀
我已經講咗我真係癲㗎
依家我仲要有咁多時間
嘿嘿... 嘿嘿嘿..... 嘿....

Lm

你係間舖度出事 同埋間舖借個場比果個髮型師 點都有D負任, 所以你絕對受得起

而家係佢唔道歉唔認錯5千唔係賠償

繼續不停唱 開個ig狂tag佢

錯就要認 打就要企定

二千幾銀都搞成咁 留名跟進結果

2600真係好賺

如果樓主句句屬實，支持你咬住佢唔放
香港需要多d你呢種痴線佬

睇第2張圖以為自己打得丁多開始睇野濛

留名玩大佢

間舖都無話5000係賠償

講緊間舖唔認錯呀

屌那星 我訓醒見到客服wtsapp無咗icon
似係block咗我
嬲到我直接send去Gary wtsapp
明知成日唔覆我 我都要send去屌柒佢

屌！！！唔好逼我啦

推！

句句屬實，如果累到你地炒車我死全家！

繼續

我認得你呀巴打！！！多謝你由開始到依家都一直幫我推！

我都記得你呀巴打 多謝你一直撐我！！

我搵到屬於Gary bb豬嘅fan page

屌你型撚到 頭自戴光環係咪就係依d

佢條腿好長㗎！ 原來佢真係好鍾意咁樣著㗎

我地GW團隊用心服務 令你好撚安心

支持！

錢是小 氣是大
五千蚊你用黎撚狗？整得個頭二千六 會貪你個區區五千蚊？

唔好人身攻擊 你變左質慢慢會無人撐你

條fb link已經收左皮

支持!!

睇黎佢捕住依度㗎wor

繼續推!

推呀推呀推推呀推呀推

睇完醫生驗完可以入稟

深夜一推

推!

樓主on9
自己唔去QB剪,抵你中伏啦

點解一定要去 qb 剪？貪佢剪得夠柒？

バカ

好波 支持

ching ho ball

其實好多係salon入面做既都唔係善男信女
分分鐘暗底hi完野返工幫你剪髮
好彩係你個耳仔還健在
利申： 聽過一個髮型師講

邊行都有機會既公道講

大把大師級 high cocaine high 到要個客向 salon 等佢幾粒鐘最後仲要 no show 添啦。

輕輕一推

屌你Gary wong男人老狗mon po一句都唔撚應樓主 咁撚唔知醜學人做髮型師 你連人都唔撚識做啊

Push

樓主點解唔報警？ 我覺得係意圖傷害他人身體 應該係刑事 我相信佢地知道咁樣做會傷害你頭皮 咁都照做應該係刻意傷害他人身體。 如果樓主一個唔該死埋 咁就係謀殺 最近新聞都講緊

做咩唔報比蘋果聽玩大佢呢？反正都係玩大架啦

忍唔住上下水 你有無睇曬/睇清楚㗎 唔洗找

你個頭咁柒咪學人整色整水

柒得過你覆自己post唔記得轉ac

屌你老母
個salon就我fd既
夠撚膽出黎隻愀

推到間野汁粒

大人大姐做錯野一句對唔住都唔識講

支持樓主繼續追擊

死mk 出黎隻愀都講得出
幫親不幫理
有雷氣

有人係上面恐嚇我啊 不過唔知係咪假膠

btw 我屌返你老母呀無撚啦啦屌我老母

問事索償有得打wor

如何

我愛你

我不愛你

如果消委會個邊證實咗, 你應該可以民事索償 例如心理上你唔敢再出街返工 以後都唔敢去salon. 不過真係要打問返律師好d, 同埋民事都要燒d錢 不過可以打到人破產.
我建議你叫佢賠返一大筆醫藥費+額外賠償

我一定要同你性交！！！

屌

樓主呢單野上左雜誌，不過係一本無乜人睇既電腦雜誌

佢痴咗線呀

係一個好開始 btw
可唔可以話我知邊本

唔知發乜神經
依度好多痴線佬

絲打加油
我日日都追post嫁

幫推！！！！
雖然冇樓主咁嚴重 但我都中過伏(s)
果時有剪開既salon (係尖沙咀, 朋友介紹)
淨剪頭髮都冇咩野 一電就出事
第一次去電頭髮 就比佢電到傷哂
同佢講完再昆我上去做左個$800 treatment
有用都算啊 但完全冇用！！！！
永遠blacklist佢！！！

決定唔再搵佢之後搵左間日本人salon
見到我個頭 問我仲咩搞到咁
同佢唱衰香港髮型師

再之後同朋友又一齊電頭髮
咁佢話呢間佢親戚介紹(又係尖沙咀) 又見幾好睇 咪一齊去試下啦
結果又係！佢地所謂既"專業團隊"最叻就要你等 (整左差唔多5粒鐘)
頂你! 我電個頭 你搵4個"徒弟"幫我捲
需要4個人電一個頭??? 整完出黎兩邊唔對稱
個"髮型師"只有最頭最尾幫你剪頭髮 同中間巡視下徒弟工作
埋單唔記得1600定1800

唔會再出去電 自己夾算
剪頭髮都只會搵日本髮型師

幫推
上年都玩過粉紅色，要漂兩次，尖咀
長到背脊大概1500左右
以後果黎講無話中伏，但剪頭髮完全無視咗我意願剪1寸半變剪3寸
尖咀個次要7個鐘，但係keep住同我搞，可接受

銅鑼灣補染過一次，漂1次(已經唔係要漂成個頭) 加染竟然都要7個半鐘

髮型師，唔係我地唔尊重你
但你諗下你地嘅態度同服務，值唔值得得到其他國家嘅待遇啦 "專業人士"

樓主加油 推到佢肯出嚟為止
介紹你我剪開嘅
我由中學畢業之後個頭就未試過係天生髮色
大大話話都染過廿種色左右
髮型鋪都轉左好多間/自己染過好多次
Ig相真係唔可信，因為見過fd賴野
而加剪開係厚福街近許留山嘅樓上鋪
一望就見到嗰間
服務唔算世界級好，但都算有禮貌同唔會唔show你
價錢尖沙咀嚟講算中等
我上次漂一次再染加洗剪吹
都$1000左右
但要等係真嘅，我整左6個鐘到
個髮型師好好人，見我個頭好毛燥
私底下幫我做treatment （我冇要求/加錢做）
原因只係睇唔過眼
又會叫我去買洗灰洗頭水嚟護色
同埋漂嗰時有落防敏感（睇住佢捽）
佢ig啲相同現實冇咩分別，可能係光少少
呢間認真唔差，樓主有機會試下
髮型師s字頭，大隻佬

利申，打手死全家

推到佢認錯

好想同樓主做愛呀！！！
渣爆樓主對波！！！
再將佢既西毛染紫色
最後一定要射精射落佢染左髮既頭髮到！！！一定要！！！

絲打好慘 睇圖都覺得好痕好痛 頭又洗唔到 條仆街又態度差唔回應
點解香港好似冇好既髮型屋?

仲係無回應？

唔係無好salon 係因成本 、鋪、租、人工問問
老闆又慳成本 有時加少少錢就比人話

屌咪用個客所選嘅品牌 用最低本做出你要既效果
仲有個個都趕時間 去到就要話趕時 吹吹吹 邊到可以睇實一個

你估香港租平？做到都比交租
人工又唔係高無跟食飯時間跟本唔多人入行 邊請到咁多人手服務你 做到成隻狗咁屌你老闆

帶頭盔先 不過有時真係有技術唔好而發生問題 有唔少jun唔得都硬係要升上去做師傅咪搞到咁有唔少伏
但重點係教問題 好多舊一代唔識教新人 係無一個好既教育方式同配套先做成而家咁多問題咁多剪到柒一柒既情況

仲有可能接得太多客 忙到仆街 做到傻左唔小心一時大意搞成咁

2000蚊
男仔 邊間好

媽呀我仲病緊 麻煩曬咁多位巴絲打幫手推post

我想中出樓主呀！！！！！！！
用精子搽樓主頭髮混合埋甩色既染髮劑到！！！！！！
再用口磨樓主個頭 磨到成口愛液！！！
最後一定要同樓主打車輪！！！！！！

我都係,日本人開既salon無論係服務同埋技術都係一流,貴但係一定值

快啲搵人開#2

999

1000